<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fibras Musculares on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/fibras-musculares/</link>
    <description>Recent content in Fibras Musculares on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jun 2016 15:02:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/fibras-musculares/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2016 15:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</guid>
      <description>Cada vez que hacemos un ejercicio, nuestro sistema neurológico actúa de forma automática, activando los músculos necesarios para ejecutar movimientos programados previamente por él, pero ¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?.
Con el tiempo en la medida en que hacemos un ejercicio con más frecuencia nuestro sistema neurológico se va fijando cada vez mas para estimular las mismas fibras musculares, dejando de lado las que no están “programadas” para actuar en ese momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrena lento para crecer las pantorrillas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrena-lento-para-crecer-las-pantorrillas/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 17:30:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrena-lento-para-crecer-las-pantorrillas/</guid>
      <description>A pesar de que existen personas que genéticamente cuentan un unas pantorrillas grandes, muchos son los que no cuentan con este beneficio y se vuelve uno de sus mayores problemas al ver como se niegan a crecer las pantorrillas en comparación con otras partes del cuerpo.
La causa principal de esto generalmente es la siguiente: en nuestro cuerpo principalmente existen 2 tipos de fibras musculares, las de contracción rápida y las de contracción lenta, distribuidas en distintas proporciones en cada uno de nuestros músculos por separado, por ejemplo en el hombro podemos tener mayor cantidad de fibras de contracción rápida, mientras que en las pantorrillas podríamos tener en su mayoría fibras de contracción lenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 variables genéticas que definen como desarrollar músculos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2013 00:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</guid>
      <description>Existen 10 variable genéticas principales que influyen en la habilidad que posee nuestro cuerpo para quemar grasa, como desarrollar músculos, mejorar nuestro desempeño, etc. El análisis de estas variables te dará un mayor entendimiento de como la nutrición, y el entrenamiento puede afectar de forma distinta en cada persona.
1.- El Metabolismo Basal La tasa de metabolismo basal o &amp;#8220;BMR&amp;#8221; por sus siglas en ingles (Basal Metabolic Rate), representa la cantidad de calorías que quema nuestro organismo en estado de reposo para mantener las funciones normales del organismo, como la frecuencia respiratoria, digestión, circulación, trabajo mental, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quieres crecer? ¡Dáñate el músculo! Parte II</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2012 15:37:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-ii/</guid>
      <description>Afortunadamente las células del músculo tienen más de un truco bajo la manga para crecer. Además de añadir nuevos núcleos a las fibras musculares dañadas, el músculo también crece al aumentar la cantidad de proteína que contiene. Así que otra manera de que el músculo crezca es mediante el proceso llamado síntesis de proteína muscular, que es la acumulación de un aminoácido a la vez. Esto tiene lugar dentro y alrededor de los núcleos de las células musculares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quieres crecer? ¡Dáñate el músculo! (Parte I)</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-i/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2012 11:43:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-i/</guid>
      <description>Todos hemos experimentado ese dolor muscular (agujetas) que aparece uno o dos día después de un entrenamiento intenso&amp;#8230;
Sobre todo para las personas que comienzan con los entrenamientos ya que sus músculos no están acostumbrados a pesos elevados o movimientos intensos. Si has hecho ejercicios durante una temporada te habrás dado cuenta que a medida en que te hacías más fuerte, esos días de no ser capaz de peinarte el cabello o subir un tramo de una escalera sin dificultad eran más distantes entre sí y para conseguir alguna pequeña molestia en los músculos hay que entrenar como un loco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre las fibras musculares</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/sobre-las-fibras-musculares/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2011 01:19:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/sobre-las-fibras-musculares/</guid>
      <description>La unidad motora de nuestro cuerpo la conforma una red de fibras nerviosas y musculares que en sus acciones tiene como resultado final lo que llamamos &amp;#8220;Contracción Muscular&amp;#8221;, aquí es donde se encuentran las motoneuronas (parte final del sistema nervioso) y los músculos.
No todas estas motoneuronas son iguales, algunas son pequeñas y otras grandes; las más pequeñas controlan movimientos como los del ojo, dedos, etc. mientras que para movimientos complejos como Press de Banca o Sentadillas son necesarias las motoneuronas más grandes involucradas que actúen sobre fibras musculares de mayor tamaño.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>