<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proteinas on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/proteinas/</link>
    <description>Recent content in Proteinas on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 12:10:39 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/proteinas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En planes nueva cerveza fit… WTF!!!</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 12:10:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</guid>
      <description>Generalmente un cuerpo fit y la cerveza no van mucho de la mano, pero hay quienes quieren cambiar esa realidad. Blake Konrardy es un verdadero amante de las cervezas y soñador que quiere compartir su sueño con los demás de poder tomarse una verdadera &amp;#8220;Cerveza Fit&amp;#8221; sin preocupaciones.
Konrardy está tratando de poner en marcha una línea de &amp;#8220;cervezas fitness&amp;#8221; y ha hecho uso de &amp;#8220;Kickstarter&amp;#8221; como medio para levantar su proyecto&amp;#8230; (Para los que desconocen Kickstarter es un website que básicamente tiene la funcion de apoyar las ideas de nuevos emprendedores)&amp;#8230; En su caso ha creado la compañía &amp;#8220;Supplemental Brewing&amp;#8221; donde la idea principal es lanzar al mercado 2 tipos de cervezas fit: Brewtein y NutriBeer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 (o 5) suplementos que no deben faltar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 10:40:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</guid>
      <description>Muchos que comienzan el gym a veces no tienen idea de cuales son los productos o suplementos que no deben faltar al principio, es comprensible porque entre tantas opciones que hay, más el desconocimiento sobre las funciones de cada uno, puede hacernos caer en una incertidumbre sobre lo que realmente necesitamos
Existen muchas opciones de productos, unos supuestamente hacen algunas maravillas en comparación con otros, unos tienen unos mecanismos de funcionamiento particular aprovechando el comportamiento del cuerpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué son los péptidos y como funcionan</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2015 14:23:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</guid>
      <description>Algo que esta tomando auge en el mundo de los hierros son los llamados “Péptidos”. Muchos han estado hablando de ellos por la manera en que ayudan a construir músculo y quemar grasa. Pero realmente ¿Qué son los péptidos y cómo funcionan?
¿Qué son los péptidos? Un péptido no es mas que una cadena de aminoácidos que van desde dos (llamados dipéptidos) a una cadena de muchos mas aminoácidos (llamados polipétidos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Elementos Claves Para Mantener el Progreso Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:08:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</guid>
      <description>Siempre que entrenamos, en muchas ocasiones pasamos por alto detalles que son importantes siempre tener en cuenta si queremos progresar en el gym, en este artículo me voy a enfocar en 6 puntos principales que deben mantenerse al día si queremos aumentar y/o mantener la masa muscular.
Hoy día muchos sabemos que la dieta es fundamental para el aumento de la masa muscular, si no comemos lo suficiente para aumentar y/o mantener nuestra musculatura, entonces mejor nos olvidamos de los progresos en el gimnasio, pero la nutrición a pesar de ser muy importante, no actúa independientemente de otros factores que influyen en el desarrollo de nuestro cuerpo como es el entrenamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteína Antes de Dormir Para la Recuperación Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Aug 2012 22:40:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</guid>
      <description>Como se ha dicho muchas veces las proteínas son lo primordial en la nutrición de este deporte, si ellas no podríamos mantener nuestra musculatura, y mucho menos aumentarla, además de ser un factor clave en la recuperación muscular.
Para explicarlo un poco y a su vez aclararlo; cada vez que nos sometemos a una rutina de entrenamiento intensa, como por ejemplo algún programa orientado hacia el desarrollo de la masa muscular, por lo general el entrenamiento esta orientado principalmente a &amp;#8220;dañar&amp;#8221; el músculo (como se explicó en un artículo anterior), al terminar la rutina nuestros músculos estarán grandes, pero solo de manera temporal porque realmente lo que hemos hecho es lesionarlo, luego nuestro cuerpo busca los nutrientes necesarios (proteínas) para reparar el daño hecho y fortalecer el músculo evitando otra futura &amp;#8220;lesión&amp;#8221;, y como resultado aumenta su tamaño, así es realmente como sucede.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventajas y Desventajas de las Dietas Bajas en Carbohidratos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2012 13:31:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</guid>
      <description>La popularidad de las dietas bajas en carbohidratos han desarrollado la creencia de que el consumo de estos alimentos hace que engordemos casi de por ley, el desconocimiento de los efectos y el funcionamiento de los alimentos ricos en hidratos de carbono y su procesamiento dentro de nuestro organismo, nos han llevado a tener un manejo erróneo de nuestra alimentación donde a veces puede suceder que a pesar de que sigamos un régimen de este tipo, no logramos los objetivos deseados como disminuir la grasa corporal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo elegir bien tus Proteínas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2011 17:23:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</guid>
      <description>Cuando vamos a una tienda a comprar nuestras proteínas, nos vemos invadidos por una cantidad de opciones (generalmente marcas americanas), leemos las etiquetas y puedo asegurar que muchos de nosotros no sabemos realmente que es lo que estamos comprando. Cada marca de proteínas tiene sus propias especificaciones y distintos tipos entre si, basados en términos de laboratorio que generalmente desconocemos, y nos &amp;#8220;deslumbran&amp;#8221; cuando los vemos en un atractivo empaque.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>