<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Curiosidades on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/curiosidades/</link>
    <description>Recent content in Curiosidades on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 May 2016 14:25:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/curiosidades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Observa esta embarazada entrenando con pesas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/observa-esta-embarazada-entrenando-con-pesas/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 14:25:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/observa-esta-embarazada-entrenando-con-pesas/</guid>
      <description>Esta embarazada entrenando con pesas continúa su agotador régimen de &amp;#8220;Crossfit&amp;#8221; a pocos días de su fecha de parto. Emily Watson Breeze está actualmente haciendo &amp;#8220;Peso Muerto&amp;#8221; con 205 libras y cuando en cualquier momento podría entrar en el trabajo de parto. 
Esta madre súper fuerte, que estando en las etapas finales de su primer embarazo, practicaba Crossfit (o sea&amp;#8230; ¡Una combinación de levantamiento de pesas, gimnasia y cardio intensivo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Te gusta sentirte grande? Eso es Vigorexia (o Bigorexia)</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 12:29:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</guid>
      <description>Seamos honestos ¿Te gusta usar ropa ajustada porque así se te notan más los músculos?&amp;#8230; ¿Te agrada verte mas grande que los demás? ¿Te gusta sentir que no cabes en ningún lado de lo grande que eres?&amp;#8230; Tal vez puedas estar presentando síntomas de &amp;#8220;Vigorexia&amp;#8221; (o bigorexia).
Para los que desconocen el término, la vigorexia (o bigorexia) es un trastorno de ansiedad, donde los hombres (y algunas mujeres) anhelan verse inmensamente grandes muscularmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bailando en la caminadora</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:00:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</guid>
      <description>Caminar es uno de los métodos de cardio mas saludables para cualquier persona, esto ayuda a quemar calorías de una forma sana y recomendada por muchos profesionales de la salud, pero ¿Qué tal si le agregamos un poco de baile?&amp;#8230; El resultado indudable es que se queman muchas más calorías que una simple caminata, y debido a esto es que algunos han optado por hacerlo bailando en la caminadora.
El bailar mientras caminas se ha denominado &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221;, algunos afirman que una caminata sencilla de una hora puede hacerte quemar unas 300 calorías, pero aplicando el &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221; puedes llegar a quemar hasta el doble.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>