<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Video on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/video/</link>
    <description>Recent content in Video on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Oct 2015 10:35:39 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/video/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Las locuras del Synthol</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2015 10:35:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</guid>
      <description>Por si algunos no saben, Synthol es el nombre comercial que tiene un producto utilizado para ser inyectado directamente en el músculo con la finalidad de aumentar su tamaño.
Aunque no es un esteroide como tal porque no ejerce ninguna acción anabólica o androgénica en el organismo, para efectos legales es considerado como tal por las implicaciones que trae el uso de este compuesto, ya que aumenta de forma artificial e inmediata el tamaño del músculo donde es inyectado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playlist – Top 20 Junio 2015</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/playlist-top-20-junio-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 17:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/playlist-top-20-junio-2015/</guid>
      <description>En esta compilación de Top 20 Junio 2015 se incluyen temas energéticos, como la nueva producción de David Guetta en compañía de Nicki Minaj, ambientada al estilo &amp;#8220;Mad Max&amp;#8221;. Un poco de Hip-Hop, House y representantes latinos como Jennifer Lopez, Prince Royce, Pitbull y Daddy Yankee con sus videos más recientes. Algunos temas actuales del &amp;#8220;Dance Music&amp;#8221; producidos por Martin Solveig, Yolanda Be Cool y Eric Prydz entre otros. Madonna con su nuevo video &amp;#8220;Bitch I&amp;#8217;m Madonna&amp;#8221; junto a Nicki Minaj y algunos otros invitados especiales como el comediante Chris Rock que hace una pequeña aparición en el video.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bailando en la caminadora</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:00:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</guid>
      <description>Caminar es uno de los métodos de cardio mas saludables para cualquier persona, esto ayuda a quemar calorías de una forma sana y recomendada por muchos profesionales de la salud, pero ¿Qué tal si le agregamos un poco de baile?&amp;#8230; El resultado indudable es que se queman muchas más calorías que una simple caminata, y debido a esto es que algunos han optado por hacerlo bailando en la caminadora.
El bailar mientras caminas se ha denominado &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221;, algunos afirman que una caminata sencilla de una hora puede hacerte quemar unas 300 calorías, pero aplicando el &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221; puedes llegar a quemar hasta el doble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como aprovechar los Cristos o Dominadas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-aprovechar-los-cristos-o-dominadas/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:23:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-aprovechar-los-cristos-o-dominadas/</guid>
      <description>Los cristos o dominadas son ejercicios que deben ser tomados en consideración por cualquiera que intente desarrollar musculatura, es un ejercicio que además de trabajar la espalda y brazos principalmente, trabaja la coordinación física y mental del cuerpo.
Particularmente pienso que una persona en buena condición física debe cuando menos poder dominar su propio peso y los cristos o dominadas son un ejercicio ideal para lograrlo. Muchos lo dejan de lado porque en principio requiere de un gran esfuerzo, pero a su vez muchos desconocen que siendo constante en este ejercicio al poco tiempo se puede notar su dominio por completo, inclusive llegando a sacarle provecho con distintas formas de ejecución.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Video Motivacional de Kai Greene</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/video-motivacional-de-kai-greene/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:36:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/video-motivacional-de-kai-greene/</guid>
      <description>Video motivacional de Kai Greene
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>