<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pecho on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/pecho/</link>
    <description>Recent content in Pecho on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 May 2016 12:47:09 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/pecho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Branch Warren y Johnnie Jackson – Entrenamiento Precompetencia de Pecho</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/warren-jackson-entrenamiento-precompetencia-de-pecho/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2016 12:47:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/warren-jackson-entrenamiento-precompetencia-de-pecho/</guid>
      <description>Para quienes dudan de entrenar duro a pocos días de un campeonato, aquí esta este video con parte del entrenamiento precompetencia de pecho de Branch Warren y Johnnie Jackson preparándose para el &amp;#8220;Europa Atlantic City 2015&amp;#8221; a tan solo 11 días del evento.
Muchos aflojan al final cuando ya esta cerca la fecha del campeonato, bien sea por la dieta, el cansancio, el mal humor, etc. Pero como atleta esto es algo que debe evitarse, claro el desempeño que muestran estos atletas en el video es a nivel profesional pero al final es lo que debemos buscar y es lo que el jurado va a ver reflejado en tarima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrenamiento de Pecho de Phil Heath</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-pecho-de-phil-heath/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 14:02:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-pecho-de-phil-heath/</guid>
      <description>El Pecho es el arma secreta de Phil, a pesar de que tiene unos grandes brazos, una espalda detallada y una increíble estética general, el grosor de su pecho es lo que hace destacarse frente a otros rivales.
Lo que me llamó la atención de esta rutina es que a pesar de que ataca el pectoral con una variedad de ejercicios (hasta seis por entrenamiento) desde distintos ángulos, mantiene un énfasis especial en la parte superior del pecho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Rutinas Variantes de Pectorales</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 12:45:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</guid>
      <description>En este caso voy a dejar unas 6 rutinas variantes de pectorales diseñadas para explotar el pecho de distintas maneras, son combinaciones que se alejan un poco de lo que mayormente estamos acostumbrados a hacer, pero que las podemos utilizar de vez en cuando para re-estimular nuestros pectorales y obligarlos a crecer con un enfoque distinto.
Muchas veces nuestro cuerpo se acostumbra a realizar la misma rutina una y otra vez.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>