<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quemar Grasa on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/quemar-grasa/</link>
    <description>Recent content in Quemar Grasa on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/quemar-grasa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Ganar Músculo y Quemar Grasa a la vez?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</guid>
      <description>Recordemos el refrán que dice que “El que asa dos conejos, uno se le quema” y esto es perfectamente aplicable al hecho de que quieras ganar músculo y quemar grasa a la vez.
Uno de los obstáculos más comunes cuando queremos alcanzar nuestras metas, es querer alcanzar dos objetivos que por naturaleza se encuentran en conflicto. En el caso de querer “Quemar Grasa” el conflicto más común es tratar de hacerlo queriendo aumentar la masa muscular al mismo tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque es mejor quemar grasa con ejercicios</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 16:49:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</guid>
      <description>Para perder grasa corporal principalmente debe haber un déficit calórico, y la realidad es que existen varias formas de lograr obtenerlo. Una vía es disminuir la cantidad de calorías que consumimos por medio de la comida, y la otra es quemar grasa con ejercicios.
De las dos formas de crear un déficit de calorías, quemar grasa con ejercicios es el mejor método. Esto se debe a que en general la falta de suficientes calorías pueden causar la pérdida de músculo y desencadenar mecanismos indeseados de respuesta a hambre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>