<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suplementos on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/suplementos/</link>
    <description>Recent content in Suplementos on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jun 2016 15:52:40 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/suplementos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Te cuesta subir de peso? Lee aquí algunos consejos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 15:52:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</guid>
      <description>Una persona que tiene una estructura ósea natural pequeña y/o ligera poca grasa corporal y músculo, son las que comúnmente entran dentro de la categoría de &amp;#8220;Hardgainers&amp;#8221; o personas que les cuesta subir de peso.
Empezar una vida como culturista con este tipo de cuerpo en la mayoría de los casos no es lo más ideal simplemente por estar del lado menos favorable. A pesar de que existen 3 tipos principales de morfología para clasificar el cuerpo (este artículo las detalla) y que entre ellas pueden haber variantes, las personas que les cuesta subir de peso entran principalmente dentro de la categoría de los &amp;#8220;Ectomorfos&amp;#8221;, donde el subir de peso es el problema principal al que se enfrentan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es y qué hace el HMB?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</guid>
      <description>A principio de los 80’s investigadores de la Universidad del Estado de Iowa (USA) descubrieron que el HMB (Hydroxy MethylI Butyrate) tenia un gran rol en metabolismo de las proteínas.
Principalmente el HMB es un “metabolito” del aminoacido “Leucina”, que tiene como función disminuir el catabolismo o la descomposición de las proteínas, inhibiendo una serie de reacciones químicas involucradas en la degradación de la proteína muscular (pérdida de músculo) y acelerando su proceso regenerativo (vía mTOR Pathway).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En planes nueva cerveza fit… WTF!!!</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 12:10:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</guid>
      <description>Generalmente un cuerpo fit y la cerveza no van mucho de la mano, pero hay quienes quieren cambiar esa realidad. Blake Konrardy es un verdadero amante de las cervezas y soñador que quiere compartir su sueño con los demás de poder tomarse una verdadera &amp;#8220;Cerveza Fit&amp;#8221; sin preocupaciones.
Konrardy está tratando de poner en marcha una línea de &amp;#8220;cervezas fitness&amp;#8221; y ha hecho uso de &amp;#8220;Kickstarter&amp;#8221; como medio para levantar su proyecto&amp;#8230; (Para los que desconocen Kickstarter es un website que básicamente tiene la funcion de apoyar las ideas de nuevos emprendedores)&amp;#8230; En su caso ha creado la compañía &amp;#8220;Supplemental Brewing&amp;#8221; donde la idea principal es lanzar al mercado 2 tipos de cervezas fit: Brewtein y NutriBeer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Para qué nos sirve el Tribulus Terrestris?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</guid>
      <description>El Tribulus Terrestris es uno de los suplementos naturales mas populares que durante décadas ha sido utilizado por culturistas y personas dedicadas al entrenamiento con pesos.
Esta hierba además tiene una larga trayectoria en la medicina popular, en la antigua Grecia era utilizada supuestamente como diurético; en China se utilizó como cura para casi cualquier malestar conocido y en Europa se emplea como tratamiento para la líbido.
La razón por la que el Tribulus Terrestris llega al mundo del entrenamiento es por el supuesto efecto que tiene esta hierba con la producción de testosterona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En que consiste el “mTOR Pathway”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 19:00:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</guid>
      <description>Leyendo un poco sobre el funcionamiento de algunos productos de MuscleTech me encuentro el término mTOR Pathway el cual utiliza para desarrollar uno de sus productos (Clear Muscle). Esto me llamó la atención y decidí realizar una búsqueda sencilla sobre lo que significa este término. Solo espero no caer en términos científicos tan complejos y hacerlo de una manera más fácil de entender Según Wikipedia el mTOR (nombre derivado de mechanistic target of rapamycin) se refiere a un mecanismo relacionado con una proteína que poseen los mamíferos la cual ejerce funciones importantes en el organismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre porqué el café es bueno para entrenar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 16:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</guid>
      <description>He escuchado siempre que el café es bueno para entrenar, de hecho hubo un tiempo en que religiosamente mis compañeros del gym y yo nos sentábamos a tomar una taza de café antes de empezar la rutina.
Personalmente hablando me encanta el café negro, desde joven me he acostumbrado a tomar mi café desde temprano y me es grato empezar el día con él. Ha sido costumbre familiar, para compartir con amigos, etc… Aunque no me desagrada un buen café con leche, mi preferencia siempre ha sido por el negro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 (o 5) suplementos que no deben faltar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 10:40:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</guid>
      <description>Muchos que comienzan el gym a veces no tienen idea de cuales son los productos o suplementos que no deben faltar al principio, es comprensible porque entre tantas opciones que hay, más el desconocimiento sobre las funciones de cada uno, puede hacernos caer en una incertidumbre sobre lo que realmente necesitamos
Existen muchas opciones de productos, unos supuestamente hacen algunas maravillas en comparación con otros, unos tienen unos mecanismos de funcionamiento particular aprovechando el comportamiento del cuerpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo empezar el gimnasio desde cero</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-empezar-el-gimnasio-desde-cero/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 12:01:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-empezar-el-gimnasio-desde-cero/</guid>
      <description>Cuando nos planteamos entrar o regresar al gym o simplemente cómo empezar el gimnasio desde cero, muchas veces se nos presenta la inquietud sobre lo que debemos hacer, generalmente nos proponemos seguir una dieta, una rutina o simplemente dejamos todo en las manos del entrenador. Más sin embargo hay ciertos detalles que podemos estar pasando por alto y pueden verse reflejado en tu desempeño durante los primeros días de entrenamiento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>