<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Investigaciones on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/investigaciones/</link>
    <description>Recent content in Investigaciones on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 May 2016 19:00:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/investigaciones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En que consiste el “mTOR Pathway”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 19:00:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</guid>
      <description>Leyendo un poco sobre el funcionamiento de algunos productos de MuscleTech me encuentro el término mTOR Pathway el cual utiliza para desarrollar uno de sus productos (Clear Muscle). Esto me llamó la atención y decidí realizar una búsqueda sencilla sobre lo que significa este término. Solo espero no caer en términos científicos tan complejos y hacerlo de una manera más fácil de entender Según Wikipedia el mTOR (nombre derivado de mechanistic target of rapamycin) se refiere a un mecanismo relacionado con una proteína que poseen los mamíferos la cual ejerce funciones importantes en el organismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Te gusta sentirte grande? Eso es Vigorexia (o Bigorexia)</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 12:29:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</guid>
      <description>Seamos honestos ¿Te gusta usar ropa ajustada porque así se te notan más los músculos?&amp;#8230; ¿Te agrada verte mas grande que los demás? ¿Te gusta sentir que no cabes en ningún lado de lo grande que eres?&amp;#8230; Tal vez puedas estar presentando síntomas de &amp;#8220;Vigorexia&amp;#8221; (o bigorexia).
Para los que desconocen el término, la vigorexia (o bigorexia) es un trastorno de ansiedad, donde los hombres (y algunas mujeres) anhelan verse inmensamente grandes muscularmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué son los péptidos y como funcionan</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2015 14:23:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</guid>
      <description>Algo que esta tomando auge en el mundo de los hierros son los llamados “Péptidos”. Muchos han estado hablando de ellos por la manera en que ayudan a construir músculo y quemar grasa. Pero realmente ¿Qué son los péptidos y cómo funcionan?
¿Qué son los péptidos? Un péptido no es mas que una cadena de aminoácidos que van desde dos (llamados dipéptidos) a una cadena de muchos mas aminoácidos (llamados polipétidos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remolacha – Como óxido nítrico natural</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</guid>
      <description>Se ha descubierto que el jugo de remolacha es una excelente fuente de óxido nítrico natural, que ha causado grandes expectativas en el mundo deportivo. Los beneficios en el jugo de remolacha se basan en el aumento de los nitratos en el cuerpo lo cual genera un mejor rendimiento en los entrenamientos, el mismo efecto causado por los suplementos que estimulan la producción de óxido nítrico natural en el cuerpo, facilitando además una mayor absorción de glucosa en el músculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteína Antes de Dormir Para la Recuperación Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Aug 2012 22:40:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</guid>
      <description>Como se ha dicho muchas veces las proteínas son lo primordial en la nutrición de este deporte, si ellas no podríamos mantener nuestra musculatura, y mucho menos aumentarla, además de ser un factor clave en la recuperación muscular.
Para explicarlo un poco y a su vez aclararlo; cada vez que nos sometemos a una rutina de entrenamiento intensa, como por ejemplo algún programa orientado hacia el desarrollo de la masa muscular, por lo general el entrenamiento esta orientado principalmente a &amp;#8220;dañar&amp;#8221; el músculo (como se explicó en un artículo anterior), al terminar la rutina nuestros músculos estarán grandes, pero solo de manera temporal porque realmente lo que hemos hecho es lesionarlo, luego nuestro cuerpo busca los nutrientes necesarios (proteínas) para reparar el daño hecho y fortalecer el músculo evitando otra futura &amp;#8220;lesión&amp;#8221;, y como resultado aumenta su tamaño, así es realmente como sucede.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>