<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Superseries on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/superseries/</link>
    <description>Recent content in Superseries on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 May 2016 17:30:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/superseries/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Entrena lento para crecer las pantorrillas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrena-lento-para-crecer-las-pantorrillas/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 17:30:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrena-lento-para-crecer-las-pantorrillas/</guid>
      <description>A pesar de que existen personas que genéticamente cuentan un unas pantorrillas grandes, muchos son los que no cuentan con este beneficio y se vuelve uno de sus mayores problemas al ver como se niegan a crecer las pantorrillas en comparación con otras partes del cuerpo.
La causa principal de esto generalmente es la siguiente: en nuestro cuerpo principalmente existen 2 tipos de fibras musculares, las de contracción rápida y las de contracción lenta, distribuidas en distintas proporciones en cada uno de nuestros músculos por separado, por ejemplo en el hombro podemos tener mayor cantidad de fibras de contracción rápida, mientras que en las pantorrillas podríamos tener en su mayoría fibras de contracción lenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Combinación: Entrenamiento Preagotamiento &amp; Postagotamiento</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:43:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</guid>
      <description>Algunos de los grandes principios de entrenamiento utilizados por muchos durante años es el entrenamiento Preagotamiento y el Postagotamiento, el método que describo a continuación es una combinación que permite sacar el máximo de ambos principios.
El principio de Preagotamiento fue introducido al mundo del entrenamiento con pesas en 1968. La idea era trabajar un grupo muscular hasta el fallo por medio de un ejercicio de aislamiento y luego entrenarlo aun mas fuerte inmediatamente haciendo un ejercicio compuesto que involucre el grupo muscular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Rutinas Variantes de Pectorales</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 12:45:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</guid>
      <description>En este caso voy a dejar unas 6 rutinas variantes de pectorales diseñadas para explotar el pecho de distintas maneras, son combinaciones que se alejan un poco de lo que mayormente estamos acostumbrados a hacer, pero que las podemos utilizar de vez en cuando para re-estimular nuestros pectorales y obligarlos a crecer con un enfoque distinto.
Muchas veces nuestro cuerpo se acostumbra a realizar la misma rutina una y otra vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrenamiento de Piernas para Todos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-piernas-para-todos/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2012 19:16:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-piernas-para-todos/</guid>
      <description>Las piernas son músculos grandes, que por sus dimensiones tienen una mayor exigencia que el resto de nuestro cuerpo, al entrenarlas gran cantidad del torrente sanguíneo se concentra en ellas, haciendo que nuestro consumo de oxigeno y nutrientes sea mucho mayor.
A su vez, por ser un músculo de gran tamaño el sistema circulatorio de esta parte del cuerpo suele ser mucho más extenso, por lo que es de suma importancia que para esta parte del cuerpo exista un buen fluido de sangre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>