<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Competencias on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/competencias/</link>
    <description>Recent content in Competencias on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 May 2016 09:37:39 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/competencias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mantén una actitud positiva para establecer grandes metas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/actitud-positiva-para-grandes-metas/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 09:37:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/actitud-positiva-para-grandes-metas/</guid>
      <description>Mantener una actitud positiva a veces no es fácil; con frecuencia las personas se menosprecian a si mismas y dicen cosas como “Yo nunca me voy a ver así” o “Ya estoy muy viejo para esto”. Otras personas se afianzan a las bajas expectativas de familiares o amigos “bienintencionados” que les recuerdan que deben ser “Realistas”.
Creo que nada grande se ha logrado solo siendo realista, la mayoría de la gente se asusta al establecerse metas y se limitan solo a lo que creen que pueden conseguir y no a lo que realmente desean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New York Pro 2016 – Resumen de Resultados</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/new-york-pro-2016/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 14:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/new-york-pro-2016/</guid>
      <description>Este es un listado resumen con los resultados de los primeros 10 lugares del New York Pro 2016 organizado por la IFBB.
El evento se organizo bajo las siguientes categorias: Culturismo Masculino Abierto (Men&amp;#8217;s Bodybuilding Open), Culturismo Masculino 212 (Men&amp;#8217;s Bodybuilding 212), Classic Physique, Men&amp;#8217;s Physique, Women&amp;#8217;s Physique, Figure y Bikini. EL New York Pro es una competencia de culturismo profesional organizada por la IFBB, anteriormente conocida como &amp;#8220;La Noche de Campeones&amp;#8221; (Night of Champions).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario FVFC 2016</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2016 10:50:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</guid>
      <description>Recientemente la Federación Venezolana de Fisicoculturismo y Fitness hizo una modificación en su website agregando un módulo de eventos en el que puedes buscar fácilmente las fechas programadas por la FVFC. El siguiente es un listado &amp;#8220;resumen&amp;#8221; del calendario FVFC 2016 que hasta el momento se ha programado en el sitio oficial. Constantemente estaremos revisando lo publicado en el calendario para mantener este listado lo mas actualizado posible.
_Última Actualizacíon: 31 de Mayo de 2016 &amp;#8211; (ver comunicado)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>