<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tips on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/tips/</link>
    <description>Recent content in Tips on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jun 2016 15:52:40 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/tips/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Te cuesta subir de peso? Lee aquí algunos consejos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 15:52:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</guid>
      <description>Una persona que tiene una estructura ósea natural pequeña y/o ligera poca grasa corporal y músculo, son las que comúnmente entran dentro de la categoría de &amp;#8220;Hardgainers&amp;#8221; o personas que les cuesta subir de peso.
Empezar una vida como culturista con este tipo de cuerpo en la mayoría de los casos no es lo más ideal simplemente por estar del lado menos favorable. A pesar de que existen 3 tipos principales de morfología para clasificar el cuerpo (este artículo las detalla) y que entre ellas pueden haber variantes, las personas que les cuesta subir de peso entran principalmente dentro de la categoría de los &amp;#8220;Ectomorfos&amp;#8221;, donde el subir de peso es el problema principal al que se enfrentan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2016 15:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</guid>
      <description>Cada vez que hacemos un ejercicio, nuestro sistema neurológico actúa de forma automática, activando los músculos necesarios para ejecutar movimientos programados previamente por él, pero ¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?.
Con el tiempo en la medida en que hacemos un ejercicio con más frecuencia nuestro sistema neurológico se va fijando cada vez mas para estimular las mismas fibras musculares, dejando de lado las que no están “programadas” para actuar en ese momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque es mejor quemar grasa con ejercicios</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 16:49:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</guid>
      <description>Para perder grasa corporal principalmente debe haber un déficit calórico, y la realidad es que existen varias formas de lograr obtenerlo. Una vía es disminuir la cantidad de calorías que consumimos por medio de la comida, y la otra es quemar grasa con ejercicios.
De las dos formas de crear un déficit de calorías, quemar grasa con ejercicios es el mejor método. Esto se debe a que en general la falta de suficientes calorías pueden causar la pérdida de músculo y desencadenar mecanismos indeseados de respuesta a hambre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invierte el orden de la rutina para Mayor Definición</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/invierte-el-orden-para-mayor-definicion/</link>
      <pubDate>Tue, 31 May 2016 20:55:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/invierte-el-orden-para-mayor-definicion/</guid>
      <description>La mayoría de las personas están acostumbradas a seguir un mismo patrón de entrenamiento, generalmente empiezan con un ejercicio básico como el “Press de Banca” luego van pasando a otros que se van orientando hacia ejercicios para mayor definición. Pero ¿Qué pasa si invertimos el orden?
Generalmente se empieza con ejercicios que se requieren de mayor fuerza y que involucran otros músculos aparte del principal, como por ejemplo el “Press Militar”, “Press de Banca”, “Sentadillas”, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perdiste el tiempo si no llegaste al “Fallo Muscular”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 10:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</guid>
      <description>El fallo muscular no es mas que el momento en que no podemos hacer una repetición mas en una serie, es cuando haciendo un ejercicio llega el momento en que sentimos que el peso se nos viene encima y por mas que queramos no podemos levantarlo más.
El fallo muscular es el punto al que en teoría deberíamos llegar para cada serie, ahí es cuando entrenamos realmente el músculo a tope porque más no puede dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina de pantorrillas sin peso para chicas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-pantorrillas-sin-peso/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 20:33:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-pantorrillas-sin-peso/</guid>
      <description>Esta rutina de pantorrillas sin peso la puedes hacer los fines de semana, al aire libre, en tu casa, en cualquier rato libre, con amigas o simplemente agregarla a tu entrenamiento sin importar tu tendencia (CrossFit, TRX, Pilates, etc).
Siempre he notado como muchas chicas (al igual que los hombres) se preocupan por como se ven sus pantorrillas y sienten la necesidad de hacer algo más por ellas, pero tienen que conformarse con lo que les dice el instructor o esperar entrenarlas en el gym el día que les toque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Pierde 20 kilos en un mes!… ¿Realidad o Fantasia?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</guid>
      <description>Todo el tiempo vemos anuncios muy atractivos como: “¡Pierde 20 kilos en un mes!” o “¡Pasa el fin de semana con 5 kilos menos!”… Pero ¿Es esto realmente posible?… ¿Podemos perder ese peso así de rápido?…
La respuesta es “SI”, es muy posible que puedas perder 20 kilos en 30 días o 5 kilos antes del fin de semana, sin embargo, al hacerlo podemos estar cometiendo un error al confundir la pérdida de grasa con la pérdida de peso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre porqué el café es bueno para entrenar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 16:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</guid>
      <description>He escuchado siempre que el café es bueno para entrenar, de hecho hubo un tiempo en que religiosamente mis compañeros del gym y yo nos sentábamos a tomar una taza de café antes de empezar la rutina.
Personalmente hablando me encanta el café negro, desde joven me he acostumbrado a tomar mi café desde temprano y me es grato empezar el día con él. Ha sido costumbre familiar, para compartir con amigos, etc… Aunque no me desagrada un buen café con leche, mi preferencia siempre ha sido por el negro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Avanzas lento? Quizas el sedentarismo te frena</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 11:00:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</guid>
      <description>Vas al gym casi todos los días y sales superagotado de entrenar tan fuerte como puedes, haces lo mejor en tu dieta, y estas al día con todos los métodos que te puedas encontrar para mantenerte en forma, pero puede que en ocasiones tengas en la cabeza lo que muchos piensan… “¡Para todo lo que hago debería estar mucho mejor!”… Luego de ahí surge la gran interrogante: ¿Qué estaré haciendo mal?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regla 9/2/1 para tu Entrenamiento Anual</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/regla-9-2-1-para-tu-entrenamiento-anual/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 10:07:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/regla-9-2-1-para-tu-entrenamiento-anual/</guid>
      <description>La Regla 9/2/1 es un sistema de planificación anual que realizan los culturistas para establecer sus esfuerzos durante un año. Básicamente se trata de dividir tu forma de entrenar en 3 períodos anuales, uno de 9 meses, otro de 2 meses y finalmente uno de 1 mes para completar todo el año.
Nuestra vida queramos o no esta sujeta a otras facetas que puedan hacer que sea casi imposible mantener un constante entrenamiento a todo dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 09:40:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</guid>
      <description>A muchos nos sucede que cuando empezamos a entrenar nos damos cuenta de que también comenzamos a subir de peso, entonces nos preguntamos ¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?&amp;#8230; A algunos les alegra esto porque empiezan a notar que llenan más la ropa y se sienten más grandes, pero a otros les preocupa un poco mas la situación.
La respuesta es muy sencilla, buena para unos y un poco triste para otros, pero la verdad es que lo que sucede en tu cuerpo es que &amp;#8220;comienzas a retener líquidos&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grasa corporal y el Control de Estrógenos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 12:05:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</guid>
      <description>Si en algún momento te has preguntado ¿porqué si hago dieta y entreno fuerte, me cuesta tanto bajar la grasa? Probablemente es porque observes que tiendes a acumular grasa en ciertas partes del cuerpo, pero a pesar de que hagas tu mejor esfuerzo en la dieta y el entrenamiento, la respuesta a tu problema puede que este en el control de estrógenos.
Algunas personas son más susceptibles a la acción de los estrógenos, la falta de testosterona o el exceso hacen que su acción sea mas notable en el cuerpo, por ejemplo cuando un hombre tiende a acumular más grasa en áreas donde mayormente las mujeres lo hacen (como en el pecho las caderas y piernas), es porque probablemente haya un desbalance a nivel de los estrógenos del que no estén consciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como menos pero no adelgazo</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</guid>
      <description>En algún momento te has preguntado ¿Porqué como menos pero no adelgazo? Si comes más calorías de las que tu cuerpo quema, siempre acumularás el exceso como grasa corporal, pero si pensamos que al comer menos calorías matemáticamente perderemos mucho más grasa, estamos en un error porque realmente el cuerpo no trabaja de esa manera.
Usando el modelo matemático, si eliminamos 1000 calorías diarias de nuestras necesidades energéticas, terminaríamos con un déficit de 7000 calorías a la semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Combinación: Entrenamiento Preagotamiento &amp; Postagotamiento</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:43:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</guid>
      <description>Algunos de los grandes principios de entrenamiento utilizados por muchos durante años es el entrenamiento Preagotamiento y el Postagotamiento, el método que describo a continuación es una combinación que permite sacar el máximo de ambos principios.
El principio de Preagotamiento fue introducido al mundo del entrenamiento con pesas en 1968. La idea era trabajar un grupo muscular hasta el fallo por medio de un ejercicio de aislamiento y luego entrenarlo aun mas fuerte inmediatamente haciendo un ejercicio compuesto que involucre el grupo muscular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remolacha – Como óxido nítrico natural</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</guid>
      <description>Se ha descubierto que el jugo de remolacha es una excelente fuente de óxido nítrico natural, que ha causado grandes expectativas en el mundo deportivo. Los beneficios en el jugo de remolacha se basan en el aumento de los nitratos en el cuerpo lo cual genera un mejor rendimiento en los entrenamientos, el mismo efecto causado por los suplementos que estimulan la producción de óxido nítrico natural en el cuerpo, facilitando además una mayor absorción de glucosa en el músculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La L-Glutamina</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2011 19:15:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</guid>
      <description>La L-glutamina es uno de los aminoácidos no esenciales más abundante en el cuerpo humano, representando más de un 50% de los aminoácidos encontrados en las células musculares.
Pero muy a pesar de esto el cuerpo humano al someterse a situaciones de stress como las que implican el entrenamiento con pesas, generan una caida notable en los niveles de este aminoácido, dando como resultado la peor pesadilla para los aspirantes a construir músculos, un balance de nitrógeno negativo que se traduce en la pérdida muscular.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>