<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suplementos on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/categories/suplementos/</link>
    <description>Recent content in Suplementos on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/categories/suplementos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué es y qué hace el HMB?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</guid>
      <description>A principio de los 80’s investigadores de la Universidad del Estado de Iowa (USA) descubrieron que el HMB (Hydroxy MethylI Butyrate) tenia un gran rol en metabolismo de las proteínas.
Principalmente el HMB es un “metabolito” del aminoacido “Leucina”, que tiene como función disminuir el catabolismo o la descomposición de las proteínas, inhibiendo una serie de reacciones químicas involucradas en la degradación de la proteína muscular (pérdida de músculo) y acelerando su proceso regenerativo (vía mTOR Pathway).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo elegir bien tus Proteínas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2011 17:23:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</guid>
      <description>Cuando vamos a una tienda a comprar nuestras proteínas, nos vemos invadidos por una cantidad de opciones (generalmente marcas americanas), leemos las etiquetas y puedo asegurar que muchos de nosotros no sabemos realmente que es lo que estamos comprando. Cada marca de proteínas tiene sus propias especificaciones y distintos tipos entre si, basados en términos de laboratorio que generalmente desconocemos, y nos &amp;#8220;deslumbran&amp;#8221; cuando los vemos en un atractivo empaque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La L-Glutamina</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2011 19:15:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</guid>
      <description>La L-glutamina es uno de los aminoácidos no esenciales más abundante en el cuerpo humano, representando más de un 50% de los aminoácidos encontrados en las células musculares.
Pero muy a pesar de esto el cuerpo humano al someterse a situaciones de stress como las que implican el entrenamiento con pesas, generan una caida notable en los niveles de este aminoácido, dando como resultado la peor pesadilla para los aspirantes a construir músculos, un balance de nitrógeno negativo que se traduce en la pérdida muscular.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>