<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Masa Muscular on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/masa-muscular/</link>
    <description>Recent content in Masa Muscular on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/masa-muscular/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Ganar Músculo y Quemar Grasa a la vez?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</guid>
      <description>Recordemos el refrán que dice que “El que asa dos conejos, uno se le quema” y esto es perfectamente aplicable al hecho de que quieras ganar músculo y quemar grasa a la vez.
Uno de los obstáculos más comunes cuando queremos alcanzar nuestras metas, es querer alcanzar dos objetivos que por naturaleza se encuentran en conflicto. En el caso de querer “Quemar Grasa” el conflicto más común es tratar de hacerlo queriendo aumentar la masa muscular al mismo tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perdiste el tiempo si no llegaste al “Fallo Muscular”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 10:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</guid>
      <description>El fallo muscular no es mas que el momento en que no podemos hacer una repetición mas en una serie, es cuando haciendo un ejercicio llega el momento en que sentimos que el peso se nos viene encima y por mas que queramos no podemos levantarlo más.
El fallo muscular es el punto al que en teoría deberíamos llegar para cada serie, ahí es cuando entrenamos realmente el músculo a tope porque más no puede dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 variables genéticas que definen como desarrollar músculos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2013 00:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</guid>
      <description>Existen 10 variable genéticas principales que influyen en la habilidad que posee nuestro cuerpo para quemar grasa, como desarrollar músculos, mejorar nuestro desempeño, etc. El análisis de estas variables te dará un mayor entendimiento de como la nutrición, y el entrenamiento puede afectar de forma distinta en cada persona.
1.- El Metabolismo Basal La tasa de metabolismo basal o &amp;#8220;BMR&amp;#8221; por sus siglas en ingles (Basal Metabolic Rate), representa la cantidad de calorías que quema nuestro organismo en estado de reposo para mantener las funciones normales del organismo, como la frecuencia respiratoria, digestión, circulación, trabajo mental, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Elementos Claves Para Mantener el Progreso Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:08:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</guid>
      <description>Siempre que entrenamos, en muchas ocasiones pasamos por alto detalles que son importantes siempre tener en cuenta si queremos progresar en el gym, en este artículo me voy a enfocar en 6 puntos principales que deben mantenerse al día si queremos aumentar y/o mantener la masa muscular.
Hoy día muchos sabemos que la dieta es fundamental para el aumento de la masa muscular, si no comemos lo suficiente para aumentar y/o mantener nuestra musculatura, entonces mejor nos olvidamos de los progresos en el gimnasio, pero la nutrición a pesar de ser muy importante, no actúa independientemente de otros factores que influyen en el desarrollo de nuestro cuerpo como es el entrenamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina de Hombros de Lee Labrada</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-de-lee-labrada/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 11:58:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-de-lee-labrada/</guid>
      <description>Lee Labrada nació en La Habana, Cuba en 1960. Creció en Houston y comenzó a levantar pesas con la finalidad de aumentar de tamaño para su temporada de fútbol americano en la escuela. Allí fue cuando incentivado por amigos, descubrió su pasión por el culturismo (a los 14 años). Él era el competidor más pequeño (no pasa del 1,70 m) en su primer campeonato, y ganó. Desde 1982 hasta 1995, Lee obtuvo mas de 22 títulos profesionales, llegando inclusive a estar entre los 4 primeros del Mr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>