<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Espalda on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/espalda/</link>
    <description>Recent content in Espalda on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 May 2016 12:11:51 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/espalda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rutina para Espalda de Phil Heath</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-phil-heath/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2016 12:11:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-phil-heath/</guid>
      <description>La rutina para espalda de Phil no es algo fuera de lo común, pero lo importante es que Phil siempre trata de hacer un entrenamiento lo mas completo posible, cuidando que sus músculos sean entrenados de forma simétrica y balanceada.
Usualmente comienza con &amp;#8220;Cristos&amp;#8221;, porque es un ejercicio que además de calentar la espalda antes de empezar con los movimientos fuertes, considera que es importante para darle mayor amplitud a los dorsales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kai Greene – Rutina de Espalda</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-kai-greene/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2015 11:36:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-kai-greene/</guid>
      <description>La espalda de Kai Greene posee una de las mejores que existen en los culturistas actuales, de hecho ha de suponerse que una vez se retire del escenario competitivo, su espalda podrá ser comparada lado a lado con la de los Olympias Lee Haney, Dorian Yates y Ronnie Coleman.
Greene se sacó el premio mayor en las espaldas con mejor genética. Sus dorsales son anchos y gruesos, que al verse desde la parte inferior pareciera que no tuviese cintura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como aprovechar los Cristos o Dominadas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-aprovechar-los-cristos-o-dominadas/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:23:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-aprovechar-los-cristos-o-dominadas/</guid>
      <description>Los cristos o dominadas son ejercicios que deben ser tomados en consideración por cualquiera que intente desarrollar musculatura, es un ejercicio que además de trabajar la espalda y brazos principalmente, trabaja la coordinación física y mental del cuerpo.
Particularmente pienso que una persona en buena condición física debe cuando menos poder dominar su propio peso y los cristos o dominadas son un ejercicio ideal para lograrlo. Muchos lo dejan de lado porque en principio requiere de un gran esfuerzo, pero a su vez muchos desconocen que siendo constante en este ejercicio al poco tiempo se puede notar su dominio por completo, inclusive llegando a sacarle provecho con distintas formas de ejecución.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>