<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Esteroides on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/esteroides/</link>
    <description>Recent content in Esteroides on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jun 2016 12:38:02 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/esteroides/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cómo los esteroides afectan el Corazón</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-los-esteroides-afectan-el-corazon/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2016 12:38:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-los-esteroides-afectan-el-corazon/</guid>
      <description>Existen innumerables investigaciones sobre como los esteroides afectan el corazón, puedes tomar algunos al azar, leerlos a profundidad y verás como en general todos pueden coincidir en que el uso prolongado de altas dosis de esteroides tienen efectos negativos en él.
Eventualmente el uso continuo de esteroides a altas dosis nos lleva a disminuir los niveles de Lipoproteínas de Alta Intensidad (HDL) o “colesterol bueno”. El HDL nos proteje de enfermedades cardiovasculares transportando el colesterol de la sangre al hígado, donde es degradado a la bilis para luego poder ser expulsado por el organismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Las locuras del Synthol</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2015 10:35:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</guid>
      <description>Por si algunos no saben, Synthol es el nombre comercial que tiene un producto utilizado para ser inyectado directamente en el músculo con la finalidad de aumentar su tamaño.
Aunque no es un esteroide como tal porque no ejerce ninguna acción anabólica o androgénica en el organismo, para efectos legales es considerado como tal por las implicaciones que trae el uso de este compuesto, ya que aumenta de forma artificial e inmediata el tamaño del músculo donde es inyectado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Cuanto utilizar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 14:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</guid>
      <description>Algo preocupante es que existen personas con la creencia de que al utilizar mayor cantidad de esteroides, los resultados van a ser más notables. La química muscular no funciona así y sin lugar a dudas que será así, solo que estos resultados no los verás reflejados en músculos más grandes sino en mayores daños a la salud.
Los esteroides pueden hacer crecer tus músculos, eso es una realidad pese a lo que piensen aquellos que se oponen a esto, pero hay veces en que 100mg de un químico pueden tener el mismo efecto de crecimiento muscular que 300mg del mismo compuesto, los 200mg adicionales solo harán que tu organismo se ensucie un poco más y nunca verás que tus músculos crecerán un 200% más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Introducción</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2013 13:46:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</guid>
      <description>Hablar de esteroides en los gimnasios es como hablar de un &amp;#8220;Secreto a Voces&amp;#8221;, pero lo mas delicado es que muchas personas lo hacen como si fuesen expertos endocrinólogos, o como grandes chamanes de los anabolicos basados en su mayoría por experiencias personales, atreviéndome a decir que sin ninguna evidencia científica.
Muchos recomiendan el uso de una u otra sustancia sin saber realmente el mecanismo de acción de las mismas, y lo digo porque aún yo sabiendo por investigación el funcionamiento de algunos químicos, he realizado distintas preguntas a supuestos expertos y cada uno me ha dado respuestas distintas y contradictorias sobre sus efectos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>