<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fvfc on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/fvfc/</link>
    <description>Recent content in Fvfc on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 May 2016 10:50:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/fvfc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Calendario FVFC 2016</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2016 10:50:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</guid>
      <description>Recientemente la Federación Venezolana de Fisicoculturismo y Fitness hizo una modificación en su website agregando un módulo de eventos en el que puedes buscar fácilmente las fechas programadas por la FVFC. El siguiente es un listado &amp;#8220;resumen&amp;#8221; del calendario FVFC 2016 que hasta el momento se ha programado en el sitio oficial. Constantemente estaremos revisando lo publicado en el calendario para mantener este listado lo mas actualizado posible.
_Última Actualizacíon: 31 de Mayo de 2016 &amp;#8211; (ver comunicado)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario FVFC 2015</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2015/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 16:04:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2015/</guid>
      <description>Recientemente la Federación Venezolana de Fisicoculturismo y Fitness realizó la publicación del calendario de campeonatos a realizarse durante el 2015. La información es &amp;#8220;provisional&amp;#8221; puesto que en su comunicado expresan que &amp;#8220;Los mismos pueden estar sujetos a cambios&amp;#8221;.
Hacen referencia a que en los campeonatos regionales o estatales solo deben participar atletas nuevos, esto demuestra un gran avance en el esfuerzo de la FVFC por la motivación de nuevos atletas que deseen ser parte de a selección nacional, garantizándoles competencias equilibradas de acuerdo con su nivel de experiencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario “Provisional” FVFC 2013</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-provisional-fvfc-2013/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2013 13:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-provisional-fvfc-2013/</guid>
      <description>En espera por la publicación oficial de la FVFC, esta ha realizado un comunicado donde publica las fechas tentativas para los eventos a realizare en este año las cuales podrían estar sujetas a modificaciones, cabe destacar que la situación política por la que atraviesa nuestro país (Venezuela) puede influir en el manejo definitivo de estas fechas. A continuación se reproduce el comunicado emitido por la FVFC:
&amp;#8220;DEBIDO A LAS MULTIPLES LLAMADAS RECIBIDAS A NUESTRA FEDERACION, NOS VEMOS EN LA OBLIGACION DE ANUNCIARLES EL CALENDARIO DE NUESTROS EVENTOS DEL AÑO EN CURSO, EL CUAL ESTA SUJETO A CAMBIOS EN CUALQUIER MOMENTO, POR LO TANTO SOLO PUBLICAREMOS FECHA Y EVENTOS A REALIZARSE.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>