<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reportajes on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/categories/reportajes/</link>
    <description>Recent content in Reportajes on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/categories/reportajes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Ganar Músculo y Quemar Grasa a la vez?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jun 2016 00:03:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ganar-musculo-y-quemar-grasa-a-la-vez/</guid>
      <description>Recordemos el refrán que dice que “El que asa dos conejos, uno se le quema” y esto es perfectamente aplicable al hecho de que quieras ganar músculo y quemar grasa a la vez.
Uno de los obstáculos más comunes cuando queremos alcanzar nuestras metas, es querer alcanzar dos objetivos que por naturaleza se encuentran en conflicto. En el caso de querer “Quemar Grasa” el conflicto más común es tratar de hacerlo queriendo aumentar la masa muscular al mismo tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Te cuesta subir de peso? Lee aquí algunos consejos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 15:52:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-cuesta-subir-de-peso/</guid>
      <description>Una persona que tiene una estructura ósea natural pequeña y/o ligera poca grasa corporal y músculo, son las que comúnmente entran dentro de la categoría de &amp;#8220;Hardgainers&amp;#8221; o personas que les cuesta subir de peso.
Empezar una vida como culturista con este tipo de cuerpo en la mayoría de los casos no es lo más ideal simplemente por estar del lado menos favorable. A pesar de que existen 3 tipos principales de morfología para clasificar el cuerpo (este artículo las detalla) y que entre ellas pueden haber variantes, las personas que les cuesta subir de peso entran principalmente dentro de la categoría de los &amp;#8220;Ectomorfos&amp;#8221;, donde el subir de peso es el problema principal al que se enfrentan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2016 15:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-sucede-con-los-ejercicios-incomodos/</guid>
      <description>Cada vez que hacemos un ejercicio, nuestro sistema neurológico actúa de forma automática, activando los músculos necesarios para ejecutar movimientos programados previamente por él, pero ¿Qué sucede con los ejercicios incómodos?.
Con el tiempo en la medida en que hacemos un ejercicio con más frecuencia nuestro sistema neurológico se va fijando cada vez mas para estimular las mismas fibras musculares, dejando de lado las que no están “programadas” para actuar en ese momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo los esteroides afectan el Corazón</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-los-esteroides-afectan-el-corazon/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2016 12:38:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-los-esteroides-afectan-el-corazon/</guid>
      <description>Existen innumerables investigaciones sobre como los esteroides afectan el corazón, puedes tomar algunos al azar, leerlos a profundidad y verás como en general todos pueden coincidir en que el uso prolongado de altas dosis de esteroides tienen efectos negativos en él.
Eventualmente el uso continuo de esteroides a altas dosis nos lleva a disminuir los niveles de Lipoproteínas de Alta Intensidad (HDL) o “colesterol bueno”. El HDL nos proteje de enfermedades cardiovasculares transportando el colesterol de la sangre al hígado, donde es degradado a la bilis para luego poder ser expulsado por el organismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque es mejor quemar grasa con ejercicios</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 16:49:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-es-mejor-quemar-grasa-con-ejercicios/</guid>
      <description>Para perder grasa corporal principalmente debe haber un déficit calórico, y la realidad es que existen varias formas de lograr obtenerlo. Una vía es disminuir la cantidad de calorías que consumimos por medio de la comida, y la otra es quemar grasa con ejercicios.
De las dos formas de crear un déficit de calorías, quemar grasa con ejercicios es el mejor método. Esto se debe a que en general la falta de suficientes calorías pueden causar la pérdida de músculo y desencadenar mecanismos indeseados de respuesta a hambre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perdiste el tiempo si no llegaste al “Fallo Muscular”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 10:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierdes-el-tiempo-sin-el-fallo-muscular/</guid>
      <description>El fallo muscular no es mas que el momento en que no podemos hacer una repetición mas en una serie, es cuando haciendo un ejercicio llega el momento en que sentimos que el peso se nos viene encima y por mas que queramos no podemos levantarlo más.
El fallo muscular es el punto al que en teoría deberíamos llegar para cada serie, ahí es cuando entrenamos realmente el músculo a tope porque más no puede dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mantén una actitud positiva para establecer grandes metas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/actitud-positiva-para-grandes-metas/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 09:37:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/actitud-positiva-para-grandes-metas/</guid>
      <description>Mantener una actitud positiva a veces no es fácil; con frecuencia las personas se menosprecian a si mismas y dicen cosas como “Yo nunca me voy a ver así” o “Ya estoy muy viejo para esto”. Otras personas se afianzan a las bajas expectativas de familiares o amigos “bienintencionados” que les recuerdan que deben ser “Realistas”.
Creo que nada grande se ha logrado solo siendo realista, la mayoría de la gente se asusta al establecerse metas y se limitan solo a lo que creen que pueden conseguir y no a lo que realmente desean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Pierde 20 kilos en un mes!… ¿Realidad o Fantasia?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</guid>
      <description>Todo el tiempo vemos anuncios muy atractivos como: “¡Pierde 20 kilos en un mes!” o “¡Pasa el fin de semana con 5 kilos menos!”… Pero ¿Es esto realmente posible?… ¿Podemos perder ese peso así de rápido?…
La respuesta es “SI”, es muy posible que puedas perder 20 kilos en 30 días o 5 kilos antes del fin de semana, sin embargo, al hacerlo podemos estar cometiendo un error al confundir la pérdida de grasa con la pérdida de peso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En que consiste el “mTOR Pathway”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 19:00:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-que-consiste-mtor-pathway/</guid>
      <description>Leyendo un poco sobre el funcionamiento de algunos productos de MuscleTech me encuentro el término mTOR Pathway el cual utiliza para desarrollar uno de sus productos (Clear Muscle). Esto me llamó la atención y decidí realizar una búsqueda sencilla sobre lo que significa este término. Solo espero no caer en términos científicos tan complejos y hacerlo de una manera más fácil de entender Según Wikipedia el mTOR (nombre derivado de mechanistic target of rapamycin) se refiere a un mecanismo relacionado con una proteína que poseen los mamíferos la cual ejerce funciones importantes en el organismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Te gusta sentirte grande? Eso es Vigorexia (o Bigorexia)</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 12:29:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/te-gusta-sentirte-grande-eso-es-vigorexia-o-bigorexia/</guid>
      <description>Seamos honestos ¿Te gusta usar ropa ajustada porque así se te notan más los músculos?&amp;#8230; ¿Te agrada verte mas grande que los demás? ¿Te gusta sentir que no cabes en ningún lado de lo grande que eres?&amp;#8230; Tal vez puedas estar presentando síntomas de &amp;#8220;Vigorexia&amp;#8221; (o bigorexia).
Para los que desconocen el término, la vigorexia (o bigorexia) es un trastorno de ansiedad, donde los hombres (y algunas mujeres) anhelan verse inmensamente grandes muscularmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Avanzas lento? Quizas el sedentarismo te frena</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 11:00:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</guid>
      <description>Vas al gym casi todos los días y sales superagotado de entrenar tan fuerte como puedes, haces lo mejor en tu dieta, y estas al día con todos los métodos que te puedas encontrar para mantenerte en forma, pero puede que en ocasiones tengas en la cabeza lo que muchos piensan… “¡Para todo lo que hago debería estar mucho mejor!”… Luego de ahí surge la gran interrogante: ¿Qué estaré haciendo mal?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Las locuras del Synthol</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2015 10:35:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-locuras-del-synthol/</guid>
      <description>Por si algunos no saben, Synthol es el nombre comercial que tiene un producto utilizado para ser inyectado directamente en el músculo con la finalidad de aumentar su tamaño.
Aunque no es un esteroide como tal porque no ejerce ninguna acción anabólica o androgénica en el organismo, para efectos legales es considerado como tal por las implicaciones que trae el uso de este compuesto, ya que aumenta de forma artificial e inmediata el tamaño del músculo donde es inyectado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué son los péptidos y como funcionan</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2015 14:23:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-son-los-peptidos-y-como-funcionan/</guid>
      <description>Algo que esta tomando auge en el mundo de los hierros son los llamados “Péptidos”. Muchos han estado hablando de ellos por la manera en que ayudan a construir músculo y quemar grasa. Pero realmente ¿Qué son los péptidos y cómo funcionan?
¿Qué son los péptidos? Un péptido no es mas que una cadena de aminoácidos que van desde dos (llamados dipéptidos) a una cadena de muchos mas aminoácidos (llamados polipétidos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regla 9/2/1 para tu Entrenamiento Anual</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/regla-9-2-1-para-tu-entrenamiento-anual/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 10:07:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/regla-9-2-1-para-tu-entrenamiento-anual/</guid>
      <description>La Regla 9/2/1 es un sistema de planificación anual que realizan los culturistas para establecer sus esfuerzos durante un año. Básicamente se trata de dividir tu forma de entrenar en 3 períodos anuales, uno de 9 meses, otro de 2 meses y finalmente uno de 1 mes para completar todo el año.
Nuestra vida queramos o no esta sujeta a otras facetas que puedan hacer que sea casi imposible mantener un constante entrenamiento a todo dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 09:40:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</guid>
      <description>A muchos nos sucede que cuando empezamos a entrenar nos damos cuenta de que también comenzamos a subir de peso, entonces nos preguntamos ¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?&amp;#8230; A algunos les alegra esto porque empiezan a notar que llenan más la ropa y se sienten más grandes, pero a otros les preocupa un poco mas la situación.
La respuesta es muy sencilla, buena para unos y un poco triste para otros, pero la verdad es que lo que sucede en tu cuerpo es que &amp;#8220;comienzas a retener líquidos&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grasa corporal y el Control de Estrógenos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 12:05:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</guid>
      <description>Si en algún momento te has preguntado ¿porqué si hago dieta y entreno fuerte, me cuesta tanto bajar la grasa? Probablemente es porque observes que tiendes a acumular grasa en ciertas partes del cuerpo, pero a pesar de que hagas tu mejor esfuerzo en la dieta y el entrenamiento, la respuesta a tu problema puede que este en el control de estrógenos.
Algunas personas son más susceptibles a la acción de los estrógenos, la falta de testosterona o el exceso hacen que su acción sea mas notable en el cuerpo, por ejemplo cuando un hombre tiende a acumular más grasa en áreas donde mayormente las mujeres lo hacen (como en el pecho las caderas y piernas), es porque probablemente haya un desbalance a nivel de los estrógenos del que no estén consciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como menos pero no adelgazo</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</guid>
      <description>En algún momento te has preguntado ¿Porqué como menos pero no adelgazo? Si comes más calorías de las que tu cuerpo quema, siempre acumularás el exceso como grasa corporal, pero si pensamos que al comer menos calorías matemáticamente perderemos mucho más grasa, estamos en un error porque realmente el cuerpo no trabaja de esa manera.
Usando el modelo matemático, si eliminamos 1000 calorías diarias de nuestras necesidades energéticas, terminaríamos con un déficit de 7000 calorías a la semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Cuanto utilizar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 14:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</guid>
      <description>Algo preocupante es que existen personas con la creencia de que al utilizar mayor cantidad de esteroides, los resultados van a ser más notables. La química muscular no funciona así y sin lugar a dudas que será así, solo que estos resultados no los verás reflejados en músculos más grandes sino en mayores daños a la salud.
Los esteroides pueden hacer crecer tus músculos, eso es una realidad pese a lo que piensen aquellos que se oponen a esto, pero hay veces en que 100mg de un químico pueden tener el mismo efecto de crecimiento muscular que 300mg del mismo compuesto, los 200mg adicionales solo harán que tu organismo se ensucie un poco más y nunca verás que tus músculos crecerán un 200% más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Introducción</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2013 13:46:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</guid>
      <description>Hablar de esteroides en los gimnasios es como hablar de un &amp;#8220;Secreto a Voces&amp;#8221;, pero lo mas delicado es que muchas personas lo hacen como si fuesen expertos endocrinólogos, o como grandes chamanes de los anabolicos basados en su mayoría por experiencias personales, atreviéndome a decir que sin ninguna evidencia científica.
Muchos recomiendan el uso de una u otra sustancia sin saber realmente el mecanismo de acción de las mismas, y lo digo porque aún yo sabiendo por investigación el funcionamiento de algunos químicos, he realizado distintas preguntas a supuestos expertos y cada uno me ha dado respuestas distintas y contradictorias sobre sus efectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 variables genéticas que definen como desarrollar músculos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2013 00:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</guid>
      <description>Existen 10 variable genéticas principales que influyen en la habilidad que posee nuestro cuerpo para quemar grasa, como desarrollar músculos, mejorar nuestro desempeño, etc. El análisis de estas variables te dará un mayor entendimiento de como la nutrición, y el entrenamiento puede afectar de forma distinta en cada persona.
1.- El Metabolismo Basal La tasa de metabolismo basal o &amp;#8220;BMR&amp;#8221; por sus siglas en ingles (Basal Metabolic Rate), representa la cantidad de calorías que quema nuestro organismo en estado de reposo para mantener las funciones normales del organismo, como la frecuencia respiratoria, digestión, circulación, trabajo mental, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestro Enemigo “El Cortisol”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/nuestro-enemigo-el-cortisol/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2012 03:05:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/nuestro-enemigo-el-cortisol/</guid>
      <description>Para progresar y continuar creciendo nuestros músculos continuamente, debemos entender porque el cortisol no es mas que una barrera que constantemente nos estaría trancando el camino, así como nuestro organismo produce hormonas como la testosterona, la hormona de crecimiento y la insulina, que nos ayudan a promover el estado anabolico de nuestro cuerpo, también nuestro cuerpo es capaz de producir su contraparte o archienemigo llamado &amp;#8220;Cortisol&amp;#8221;.
Según Wikipedia &amp;#8220;El cortisol (hidrocortisona) es una hormona esteroidea, o glucocorticoide, producida por la glándula suprarrenal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Elementos Claves Para Mantener el Progreso Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:08:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-elementos-claves-para-mantener-el-progreso-muscular/</guid>
      <description>Siempre que entrenamos, en muchas ocasiones pasamos por alto detalles que son importantes siempre tener en cuenta si queremos progresar en el gym, en este artículo me voy a enfocar en 6 puntos principales que deben mantenerse al día si queremos aumentar y/o mantener la masa muscular.
Hoy día muchos sabemos que la dieta es fundamental para el aumento de la masa muscular, si no comemos lo suficiente para aumentar y/o mantener nuestra musculatura, entonces mejor nos olvidamos de los progresos en el gimnasio, pero la nutrición a pesar de ser muy importante, no actúa independientemente de otros factores que influyen en el desarrollo de nuestro cuerpo como es el entrenamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteína Antes de Dormir Para la Recuperación Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Aug 2012 22:40:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</guid>
      <description>Como se ha dicho muchas veces las proteínas son lo primordial en la nutrición de este deporte, si ellas no podríamos mantener nuestra musculatura, y mucho menos aumentarla, además de ser un factor clave en la recuperación muscular.
Para explicarlo un poco y a su vez aclararlo; cada vez que nos sometemos a una rutina de entrenamiento intensa, como por ejemplo algún programa orientado hacia el desarrollo de la masa muscular, por lo general el entrenamiento esta orientado principalmente a &amp;#8220;dañar&amp;#8221; el músculo (como se explicó en un artículo anterior), al terminar la rutina nuestros músculos estarán grandes, pero solo de manera temporal porque realmente lo que hemos hecho es lesionarlo, luego nuestro cuerpo busca los nutrientes necesarios (proteínas) para reparar el daño hecho y fortalecer el músculo evitando otra futura &amp;#8220;lesión&amp;#8221;, y como resultado aumenta su tamaño, así es realmente como sucede.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quieres crecer? ¡Dáñate el músculo! Parte II</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2012 15:37:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-ii/</guid>
      <description>Afortunadamente las células del músculo tienen más de un truco bajo la manga para crecer. Además de añadir nuevos núcleos a las fibras musculares dañadas, el músculo también crece al aumentar la cantidad de proteína que contiene. Así que otra manera de que el músculo crezca es mediante el proceso llamado síntesis de proteína muscular, que es la acumulación de un aminoácido a la vez. Esto tiene lugar dentro y alrededor de los núcleos de las células musculares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quieres crecer? ¡Dáñate el músculo! (Parte I)</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-i/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2012 11:43:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quieres-crecer-danate-el-musculo-parte-i/</guid>
      <description>Todos hemos experimentado ese dolor muscular (agujetas) que aparece uno o dos día después de un entrenamiento intenso&amp;#8230;
Sobre todo para las personas que comienzan con los entrenamientos ya que sus músculos no están acostumbrados a pesos elevados o movimientos intensos. Si has hecho ejercicios durante una temporada te habrás dado cuenta que a medida en que te hacías más fuerte, esos días de no ser capaz de peinarte el cabello o subir un tramo de una escalera sin dificultad eran más distantes entre sí y para conseguir alguna pequeña molestia en los músculos hay que entrenar como un loco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descanso después del entrenamiento ¿En cuánto tiempo nos recuperamos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2012 21:29:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</guid>
      <description>&amp;#8220;Un esfuerzo al 95% requiere una recuperación de 48 horas aproximadamente, mientras que un esfuerzo al 100% requiere de hasta 10 días de recuperación&amp;#8221; -Fracis (1997) Dependiendo de la intensidad y la duración del entrenamiento necesitaremos más días y &amp;#8220;pasos&amp;#8221; para una completa y óptima recuperación. Durante la recuperación, el cuerpo asimilará tanto los beneficios del entrenamiento como de la alimentación sea cual sea nuestro objetivo: perder grasa, aumentar masa muscular, bajar de peso, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre las fibras musculares</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/sobre-las-fibras-musculares/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2011 01:19:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/sobre-las-fibras-musculares/</guid>
      <description>La unidad motora de nuestro cuerpo la conforma una red de fibras nerviosas y musculares que en sus acciones tiene como resultado final lo que llamamos &amp;#8220;Contracción Muscular&amp;#8221;, aquí es donde se encuentran las motoneuronas (parte final del sistema nervioso) y los músculos.
No todas estas motoneuronas son iguales, algunas son pequeñas y otras grandes; las más pequeñas controlan movimientos como los del ojo, dedos, etc. mientras que para movimientos complejos como Press de Banca o Sentadillas son necesarias las motoneuronas más grandes involucradas que actúen sobre fibras musculares de mayor tamaño.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>