<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rutinas on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/rutinas/</link>
    <description>Recent content in Rutinas on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 May 2016 20:55:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/rutinas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Invierte el orden de la rutina para Mayor Definición</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/invierte-el-orden-para-mayor-definicion/</link>
      <pubDate>Tue, 31 May 2016 20:55:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/invierte-el-orden-para-mayor-definicion/</guid>
      <description>La mayoría de las personas están acostumbradas a seguir un mismo patrón de entrenamiento, generalmente empiezan con un ejercicio básico como el “Press de Banca” luego van pasando a otros que se van orientando hacia ejercicios para mayor definición. Pero ¿Qué pasa si invertimos el orden?
Generalmente se empieza con ejercicios que se requieren de mayor fuerza y que involucran otros músculos aparte del principal, como por ejemplo el “Press Militar”, “Press de Banca”, “Sentadillas”, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina para Espalda de Phil Heath</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-phil-heath/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2016 12:11:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-phil-heath/</guid>
      <description>La rutina para espalda de Phil no es algo fuera de lo común, pero lo importante es que Phil siempre trata de hacer un entrenamiento lo mas completo posible, cuidando que sus músculos sean entrenados de forma simétrica y balanceada.
Usualmente comienza con &amp;#8220;Cristos&amp;#8221;, porque es un ejercicio que además de calentar la espalda antes de empezar con los movimientos fuertes, considera que es importante para darle mayor amplitud a los dorsales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina de pantorrillas sin peso para chicas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-pantorrillas-sin-peso/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 20:33:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-pantorrillas-sin-peso/</guid>
      <description>Esta rutina de pantorrillas sin peso la puedes hacer los fines de semana, al aire libre, en tu casa, en cualquier rato libre, con amigas o simplemente agregarla a tu entrenamiento sin importar tu tendencia (CrossFit, TRX, Pilates, etc).
Siempre he notado como muchas chicas (al igual que los hombres) se preocupan por como se ven sus pantorrillas y sienten la necesidad de hacer algo más por ellas, pero tienen que conformarse con lo que les dice el instructor o esperar entrenarlas en el gym el día que les toque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The TITAN vs SUPERMAN y su Rutina de Brazos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/the-titan-vs-superman-rutina-de-brazos/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2016 14:26:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/the-titan-vs-superman-rutina-de-brazos/</guid>
      <description>En esta devastadora rutina de brazos C.T. Fletcher (Titan) y Mike O&amp;#8217;Hearn (Superman) demuestran como se puede entrenar a reventar, aun cuando hay un grupo de de aproximadamente 5 personas (o más) con técnicas poco comunes.
Lo que veo interesante en esta rutina son principalmente 2 cosas&amp;#8230; Primero la ejecución de las series en una combinación de algunos principios de Weider como los de bombeo, pre-exhautación, superseries y series descendientes por nombrar algunas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Branch Warren y Johnnie Jackson – Entrenamiento Precompetencia de Pecho</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/warren-jackson-entrenamiento-precompetencia-de-pecho/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2016 12:47:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/warren-jackson-entrenamiento-precompetencia-de-pecho/</guid>
      <description>Para quienes dudan de entrenar duro a pocos días de un campeonato, aquí esta este video con parte del entrenamiento precompetencia de pecho de Branch Warren y Johnnie Jackson preparándose para el &amp;#8220;Europa Atlantic City 2015&amp;#8221; a tan solo 11 días del evento.
Muchos aflojan al final cuando ya esta cerca la fecha del campeonato, bien sea por la dieta, el cansancio, el mal humor, etc. Pero como atleta esto es algo que debe evitarse, claro el desempeño que muestran estos atletas en el video es a nivel profesional pero al final es lo que debemos buscar y es lo que el jurado va a ver reflejado en tarima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrenamiento de Pecho de Phil Heath</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-pecho-de-phil-heath/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 14:02:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-pecho-de-phil-heath/</guid>
      <description>El Pecho es el arma secreta de Phil, a pesar de que tiene unos grandes brazos, una espalda detallada y una increíble estética general, el grosor de su pecho es lo que hace destacarse frente a otros rivales.
Lo que me llamó la atención de esta rutina es que a pesar de que ataca el pectoral con una variedad de ejercicios (hasta seis por entrenamiento) desde distintos ángulos, mantiene un énfasis especial en la parte superior del pecho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina de hombros con “Press Arnold”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-con-press-arnold/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Sep 2015 23:57:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-con-press-arnold/</guid>
      <description>En una oportunidad, al analizar un poco mi entrenamiento de hombros, noté que tenía un poco mas de fuerza en el “Press Tras Nuca” en comparación con el “Press Militar”. Tener la barra al frente aumentaba un poco mas el rango de movimiento forzando al músculo a trabajar mas desde la raíz. Al percatarme de esto, me di cuenta de que en realidad no era tan fuerte como creía, pero bueno eso son los detalles de los que debemos sincerarnos y estar pendientes para mejorar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kai Greene – Rutina de Espalda</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-kai-greene/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2015 11:36:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-para-espalda-de-kai-greene/</guid>
      <description>La espalda de Kai Greene posee una de las mejores que existen en los culturistas actuales, de hecho ha de suponerse que una vez se retire del escenario competitivo, su espalda podrá ser comparada lado a lado con la de los Olympias Lee Haney, Dorian Yates y Ronnie Coleman.
Greene se sacó el premio mayor en las espaldas con mejor genética. Sus dorsales son anchos y gruesos, que al verse desde la parte inferior pareciera que no tuviese cintura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Combinación: Entrenamiento Preagotamiento &amp; Postagotamiento</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:43:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/combinacion-entrenamiento-preagotamiento-postagotamiento/</guid>
      <description>Algunos de los grandes principios de entrenamiento utilizados por muchos durante años es el entrenamiento Preagotamiento y el Postagotamiento, el método que describo a continuación es una combinación que permite sacar el máximo de ambos principios.
El principio de Preagotamiento fue introducido al mundo del entrenamiento con pesas en 1968. La idea era trabajar un grupo muscular hasta el fallo por medio de un ejercicio de aislamiento y luego entrenarlo aun mas fuerte inmediatamente haciendo un ejercicio compuesto que involucre el grupo muscular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Rutinas Variantes de Pectorales</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 12:45:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/6-rutinas-variantes-de-pectorales/</guid>
      <description>En este caso voy a dejar unas 6 rutinas variantes de pectorales diseñadas para explotar el pecho de distintas maneras, son combinaciones que se alejan un poco de lo que mayormente estamos acostumbrados a hacer, pero que las podemos utilizar de vez en cuando para re-estimular nuestros pectorales y obligarlos a crecer con un enfoque distinto.
Muchas veces nuestro cuerpo se acostumbra a realizar la misma rutina una y otra vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rutina de Hombros de Lee Labrada</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-de-lee-labrada/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 11:58:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/rutina-de-hombros-de-lee-labrada/</guid>
      <description>Lee Labrada nació en La Habana, Cuba en 1960. Creció en Houston y comenzó a levantar pesas con la finalidad de aumentar de tamaño para su temporada de fútbol americano en la escuela. Allí fue cuando incentivado por amigos, descubrió su pasión por el culturismo (a los 14 años). Él era el competidor más pequeño (no pasa del 1,70 m) en su primer campeonato, y ganó. Desde 1982 hasta 1995, Lee obtuvo mas de 22 títulos profesionales, llegando inclusive a estar entre los 4 primeros del Mr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrenamiento de Piernas para Todos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-piernas-para-todos/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2012 19:16:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrenamiento-de-piernas-para-todos/</guid>
      <description>Las piernas son músculos grandes, que por sus dimensiones tienen una mayor exigencia que el resto de nuestro cuerpo, al entrenarlas gran cantidad del torrente sanguíneo se concentra en ellas, haciendo que nuestro consumo de oxigeno y nutrientes sea mucho mayor.
A su vez, por ser un músculo de gran tamaño el sistema circulatorio de esta parte del cuerpo suele ser mucho más extenso, por lo que es de suma importancia que para esta parte del cuerpo exista un buen fluido de sangre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Principios de Entrenamiento “Weider”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/los-principios-de-entrenamiento-weider/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2011 14:28:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/los-principios-de-entrenamiento-weider/</guid>
      <description>Toda persona que se dedique al entrenamiento con pesas debería conocer bien los Principios de Entrenamiento Weider, estos han sido los pilares de muchos sistemas de entrenamiento, de hecho me atrevería a asegurar que muchos de nosotros los utilizamos sin siquiera estar al tanto de que lo estamos haciendo.
Ciertamente en algún momento hemos hecho series donde vamos aumentando el peso y a su vez disminuyendo el número de repeticiones, pues esto es el &amp;#8220;Principio de Pirámide&amp;#8221;, y así sucesivamente habremos utilizado muchos otros métodos con base en estos principios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sistema de Entrenamiento FST-7</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/sistema-de-entrenamiento-fst-7/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2011 01:27:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/sistema-de-entrenamiento-fst-7/</guid>
      <description>El sistema de entrenamiento FST-7, es un método desarrollado por Hany Rambod, entrenador de atletas profesionales, producto de años de investigación, y pruebas de ensayo y error con sus propios clientes, dando como resultado el un sistema de entrenamiento que al parecer llevo a Jay Cutler a obtener su título de Mr. Olympia.
Las siglas FST se refieren a las palabras &amp;#8220;Fascia Stretch Training&amp;#8221; o en nuestro idioma entrenamiento de estiramiento de la &amp;#8220;fascia&amp;#8221;, y el número 7 esta vinculado a la cantidad de series finales realizadas en el último ejercicio por cada parte corporal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>