<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dietas on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/dietas/</link>
    <description>Recent content in Dietas on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/dietas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Pierde 20 kilos en un mes!… ¿Realidad o Fantasia?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</guid>
      <description>Todo el tiempo vemos anuncios muy atractivos como: “¡Pierde 20 kilos en un mes!” o “¡Pasa el fin de semana con 5 kilos menos!”… Pero ¿Es esto realmente posible?… ¿Podemos perder ese peso así de rápido?…
La respuesta es “SI”, es muy posible que puedas perder 20 kilos en 30 días o 5 kilos antes del fin de semana, sin embargo, al hacerlo podemos estar cometiendo un error al confundir la pérdida de grasa con la pérdida de peso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como menos pero no adelgazo</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-menos-pero-no-adelgazo/</guid>
      <description>En algún momento te has preguntado ¿Porqué como menos pero no adelgazo? Si comes más calorías de las que tu cuerpo quema, siempre acumularás el exceso como grasa corporal, pero si pensamos que al comer menos calorías matemáticamente perderemos mucho más grasa, estamos en un error porque realmente el cuerpo no trabaja de esa manera.
Usando el modelo matemático, si eliminamos 1000 calorías diarias de nuestras necesidades energéticas, terminaríamos con un déficit de 7000 calorías a la semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calcula lo que necesita tu dieta</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2014 17:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</guid>
      <description>Hoy voy a hacer un post rápido sobre una forma de calcular las calorías y nutrientes necesarios que puede necesitar tu cuerpo cuando entrenas. Es un método que personalmente aplico para saber como ajustar la cantidad de proteínas, carbohidratos y grasas que se deben comer dependiendo de tu peso corporal por supuesto. Este método es aplicable para personas que entrenan fuerte en el gym, así que si tu entrenamiento es ligero, no te recomiendo que sigas estrictamente esta guía ya que esta pensada para culturistas o personas de alto desempeño, aunque no esta demás que le eches un vistazo y la ajustes de acuerdo a tus necesidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Razones Para Evitar Las Dietas Bajas En Calorias</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:04:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</guid>
      <description>Las consecuencias derivadas de una dieta baja en calorías en muchos casos son inevitables. Los resultados son de naturaleza son metabólicas, hormonales y psicológicas, incluyen: la disminución del metabolismo, pérdida de masa muscular, aumento de la actividad hormonal y enzimática a favor del almacenamiento de grasa, disminución de la actividad enzimática y hormonal para quemar grasa, disminución del trabajo de la tiroides, aumento del apetito, aumento de posibilidad de recuperar el peso, y disminución de la energía y/o capacidad de trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventajas y Desventajas de las Dietas Bajas en Carbohidratos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2012 13:31:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</guid>
      <description>La popularidad de las dietas bajas en carbohidratos han desarrollado la creencia de que el consumo de estos alimentos hace que engordemos casi de por ley, el desconocimiento de los efectos y el funcionamiento de los alimentos ricos en hidratos de carbono y su procesamiento dentro de nuestro organismo, nos han llevado a tener un manejo erróneo de nuestra alimentación donde a veces puede suceder que a pesar de que sigamos un régimen de este tipo, no logramos los objetivos deseados como disminuir la grasa corporal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>