<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receta Natural on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/receta-natural/</link>
    <description>Recent content in Receta Natural on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/receta-natural/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Para qué nos sirve el Tribulus Terrestris?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</guid>
      <description>El Tribulus Terrestris es uno de los suplementos naturales mas populares que durante décadas ha sido utilizado por culturistas y personas dedicadas al entrenamiento con pesos.
Esta hierba además tiene una larga trayectoria en la medicina popular, en la antigua Grecia era utilizada supuestamente como diurético; en China se utilizó como cura para casi cualquier malestar conocido y en Europa se emplea como tratamiento para la líbido.
La razón por la que el Tribulus Terrestris llega al mundo del entrenamiento es por el supuesto efecto que tiene esta hierba con la producción de testosterona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre porqué el café es bueno para entrenar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 16:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</guid>
      <description>He escuchado siempre que el café es bueno para entrenar, de hecho hubo un tiempo en que religiosamente mis compañeros del gym y yo nos sentábamos a tomar una taza de café antes de empezar la rutina.
Personalmente hablando me encanta el café negro, desde joven me he acostumbrado a tomar mi café desde temprano y me es grato empezar el día con él. Ha sido costumbre familiar, para compartir con amigos, etc… Aunque no me desagrada un buen café con leche, mi preferencia siempre ha sido por el negro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receta para “Cachapas de Zanahoria”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/receta-para-cachapas-de-zanahoria/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 10:50:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/receta-para-cachapas-de-zanahoria/</guid>
      <description>Soy un gran fan de las cachapas, de hecho confieso que cada vez que me encontraba en dieta para un campeonato, al salir de el lo primero que hacia era buscar donde comerme unas. Las recetas de Paula son super geniales y esta vez salí afortunado con estas &amp;#8220;Cachapas de Zanahoria&amp;#8221; que realmente considero fabulosa no solo por su sabor sino por la fuente de proteínas y carbohidratos naturales que proporciona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remolacha – Como óxido nítrico natural</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</guid>
      <description>Se ha descubierto que el jugo de remolacha es una excelente fuente de óxido nítrico natural, que ha causado grandes expectativas en el mundo deportivo. Los beneficios en el jugo de remolacha se basan en el aumento de los nitratos en el cuerpo lo cual genera un mejor rendimiento en los entrenamientos, el mismo efecto causado por los suplementos que estimulan la producción de óxido nítrico natural en el cuerpo, facilitando además una mayor absorción de glucosa en el músculo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>