<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bmr on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/bmr/</link>
    <description>Recent content in Bmr on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2014 17:23:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/bmr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Calcula lo que necesita tu dieta</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2014 17:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</guid>
      <description>Hoy voy a hacer un post rápido sobre una forma de calcular las calorías y nutrientes necesarios que puede necesitar tu cuerpo cuando entrenas. Es un método que personalmente aplico para saber como ajustar la cantidad de proteínas, carbohidratos y grasas que se deben comer dependiendo de tu peso corporal por supuesto. Este método es aplicable para personas que entrenan fuerte en el gym, así que si tu entrenamiento es ligero, no te recomiendo que sigas estrictamente esta guía ya que esta pensada para culturistas o personas de alto desempeño, aunque no esta demás que le eches un vistazo y la ajustes de acuerdo a tus necesidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 variables genéticas que definen como desarrollar músculos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2013 00:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</guid>
      <description>Existen 10 variable genéticas principales que influyen en la habilidad que posee nuestro cuerpo para quemar grasa, como desarrollar músculos, mejorar nuestro desempeño, etc. El análisis de estas variables te dará un mayor entendimiento de como la nutrición, y el entrenamiento puede afectar de forma distinta en cada persona.
1.- El Metabolismo Basal La tasa de metabolismo basal o &amp;#8220;BMR&amp;#8221; por sus siglas en ingles (Basal Metabolic Rate), representa la cantidad de calorías que quema nuestro organismo en estado de reposo para mantener las funciones normales del organismo, como la frecuencia respiratoria, digestión, circulación, trabajo mental, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>