<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hormonas on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/hormonas/</link>
    <description>Recent content in Hormonas on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/hormonas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Para qué nos sirve el Tribulus Terrestris?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</guid>
      <description>El Tribulus Terrestris es uno de los suplementos naturales mas populares que durante décadas ha sido utilizado por culturistas y personas dedicadas al entrenamiento con pesos.
Esta hierba además tiene una larga trayectoria en la medicina popular, en la antigua Grecia era utilizada supuestamente como diurético; en China se utilizó como cura para casi cualquier malestar conocido y en Europa se emplea como tratamiento para la líbido.
La razón por la que el Tribulus Terrestris llega al mundo del entrenamiento es por el supuesto efecto que tiene esta hierba con la producción de testosterona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grasa corporal y el Control de Estrógenos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 12:05:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/grasa-corporal-y-el-control-de-estrogenos/</guid>
      <description>Si en algún momento te has preguntado ¿porqué si hago dieta y entreno fuerte, me cuesta tanto bajar la grasa? Probablemente es porque observes que tiendes a acumular grasa en ciertas partes del cuerpo, pero a pesar de que hagas tu mejor esfuerzo en la dieta y el entrenamiento, la respuesta a tu problema puede que este en el control de estrógenos.
Algunas personas son más susceptibles a la acción de los estrógenos, la falta de testosterona o el exceso hacen que su acción sea mas notable en el cuerpo, por ejemplo cuando un hombre tiende a acumular más grasa en áreas donde mayormente las mujeres lo hacen (como en el pecho las caderas y piernas), es porque probablemente haya un desbalance a nivel de los estrógenos del que no estén consciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Razones Para Evitar Las Dietas Bajas En Calorias</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:04:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</guid>
      <description>Las consecuencias derivadas de una dieta baja en calorías en muchos casos son inevitables. Los resultados son de naturaleza son metabólicas, hormonales y psicológicas, incluyen: la disminución del metabolismo, pérdida de masa muscular, aumento de la actividad hormonal y enzimática a favor del almacenamiento de grasa, disminución de la actividad enzimática y hormonal para quemar grasa, disminución del trabajo de la tiroides, aumento del apetito, aumento de posibilidad de recuperar el peso, y disminución de la energía y/o capacidad de trabajo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>