<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recuperación on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/recuperaci%C3%B3n/</link>
    <description>Recent content in Recuperación on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Jul 2015 12:01:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/recuperaci%C3%B3n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cómo empezar el gimnasio desde cero</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-empezar-el-gimnasio-desde-cero/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 12:01:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-empezar-el-gimnasio-desde-cero/</guid>
      <description>Cuando nos planteamos entrar o regresar al gym o simplemente cómo empezar el gimnasio desde cero, muchas veces se nos presenta la inquietud sobre lo que debemos hacer, generalmente nos proponemos seguir una dieta, una rutina o simplemente dejamos todo en las manos del entrenador. Más sin embargo hay ciertos detalles que podemos estar pasando por alto y pueden verse reflejado en tu desempeño durante los primeros días de entrenamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteína Antes de Dormir Para la Recuperación Muscular</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Aug 2012 22:40:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/proteina-antes-de-dormir-para-la-recuperacion-muscular/</guid>
      <description>Como se ha dicho muchas veces las proteínas son lo primordial en la nutrición de este deporte, si ellas no podríamos mantener nuestra musculatura, y mucho menos aumentarla, además de ser un factor clave en la recuperación muscular.
Para explicarlo un poco y a su vez aclararlo; cada vez que nos sometemos a una rutina de entrenamiento intensa, como por ejemplo algún programa orientado hacia el desarrollo de la masa muscular, por lo general el entrenamiento esta orientado principalmente a &amp;#8220;dañar&amp;#8221; el músculo (como se explicó en un artículo anterior), al terminar la rutina nuestros músculos estarán grandes, pero solo de manera temporal porque realmente lo que hemos hecho es lesionarlo, luego nuestro cuerpo busca los nutrientes necesarios (proteínas) para reparar el daño hecho y fortalecer el músculo evitando otra futura &amp;#8220;lesión&amp;#8221;, y como resultado aumenta su tamaño, así es realmente como sucede.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descanso después del entrenamiento ¿En cuánto tiempo nos recuperamos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2012 21:29:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</guid>
      <description>&amp;#8220;Un esfuerzo al 95% requiere una recuperación de 48 horas aproximadamente, mientras que un esfuerzo al 100% requiere de hasta 10 días de recuperación&amp;#8221; -Fracis (1997) Dependiendo de la intensidad y la duración del entrenamiento necesitaremos más días y &amp;#8220;pasos&amp;#8221; para una completa y óptima recuperación. Durante la recuperación, el cuerpo asimilará tanto los beneficios del entrenamiento como de la alimentación sea cual sea nuestro objetivo: perder grasa, aumentar masa muscular, bajar de peso, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La L-Glutamina</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2011 19:15:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</guid>
      <description>La L-glutamina es uno de los aminoácidos no esenciales más abundante en el cuerpo humano, representando más de un 50% de los aminoácidos encontrados en las células musculares.
Pero muy a pesar de esto el cuerpo humano al someterse a situaciones de stress como las que implican el entrenamiento con pesas, generan una caida notable en los niveles de este aminoácido, dando como resultado la peor pesadilla para los aspirantes a construir músculos, un balance de nitrógeno negativo que se traduce en la pérdida muscular.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>