<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cine on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/cine/</link>
    <description>Recent content in Cine on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 May 2016 17:10:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/cine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Capitan America – Guerra Civil</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/capitan-america-guerra-civil/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2016 17:10:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/capitan-america-guerra-civil/</guid>
      <description>Capitan America &amp;#8211; Guerra Civil se basa en las consecuencias de las acciones de los &amp;#8220;Avengers&amp;#8221; para salvar el mundo. Los eventos de New York, Washington y Sokovia son ejemplo de todo el desastre que pueden hacer las &amp;#8220;Superheroes&amp;#8221; para salvar el mundo (sin contar el pleitecito que tuvieron IronMan y Hulk donde acabaron con media ciudad) siendo inevitable que la población mundial además de admirarlos, comience a tenerles miedo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quiéres saber cómo Chris Pratt adelgazó?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 13:00:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</guid>
      <description>Muchos se preguntarán o estarán asombrados con el vuelco que dio este actor en su apariencia física surgiendo la inquietud sobre ¿Cómo Chris Pratt adelgazó?&amp;#8230; 
En películas anteriores se destacaba principalmente como un actor de comedías que hasta su apariencia robusta le resultaba apropiada para los papeles que desempeñaba como en el caso del detestable compañero de trabajo de Wesley en &amp;#8220;Se Busca&amp;#8221; (Wanted) o el amigo rellenito y parrandero de &amp;#8220;10 años Después&amp;#8221; (10 Years).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terminator Genisys – Arnold nuevamente “Regresó”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 14:07:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</guid>
      <description>Después de doce años nuevamente Arnold vuelve a su icónico papel como Terminator, pero así como para el los años no han pasado por debajo de la mesa, en este film la edad tampoco pasará desapercibida para su personaje el T-800.
En lugar de tratar de hacer que Arnold luzca 30 años más joven por medio de efectos especiales, los creadores decidieron que Arnold conservara su apariencia actual y que inclusive utilizara su color de cabello natural (gris) sin teñirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Dieta de “Gatúbela”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2012 21:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</guid>
      <description>Anne Hathaway tuvo que seguir una dieta vegetariana mucho antes de realizar el papel de &amp;#8220;Gatúbela&amp;#8221; (Catwoman) en la última película de la trilogía de Batman (The Dark Knight Rise). Así se supo por medio de Celebrity-Diets.org. &amp;#8220;¿Qué se necesita para sacar un ceñido traje negro de cuero de gato en frente de millones de televidentes en la pantalla grande? Un montón de trabajo duro y una dieta muy limpia. Incluso la siempre esbelta Anne Hathaway limpiar su dieta antes de ponerse el traje.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>