<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Actualidad on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/categories/actualidad/</link>
    <description>Recent content in Actualidad on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 12:10:39 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/categories/actualidad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En planes nueva cerveza fit… WTF!!!</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 12:10:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/en-planes-nueva-cerveza-fit/</guid>
      <description>Generalmente un cuerpo fit y la cerveza no van mucho de la mano, pero hay quienes quieren cambiar esa realidad. Blake Konrardy es un verdadero amante de las cervezas y soñador que quiere compartir su sueño con los demás de poder tomarse una verdadera &amp;#8220;Cerveza Fit&amp;#8221; sin preocupaciones.
Konrardy está tratando de poner en marcha una línea de &amp;#8220;cervezas fitness&amp;#8221; y ha hecho uso de &amp;#8220;Kickstarter&amp;#8221; como medio para levantar su proyecto&amp;#8230; (Para los que desconocen Kickstarter es un website que básicamente tiene la funcion de apoyar las ideas de nuevos emprendedores)&amp;#8230; En su caso ha creado la compañía &amp;#8220;Supplemental Brewing&amp;#8221; donde la idea principal es lanzar al mercado 2 tipos de cervezas fit: Brewtein y NutriBeer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New York Pro 2016 – Resumen de Resultados</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/new-york-pro-2016/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 14:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/new-york-pro-2016/</guid>
      <description>Este es un listado resumen con los resultados de los primeros 10 lugares del New York Pro 2016 organizado por la IFBB.
El evento se organizo bajo las siguientes categorias: Culturismo Masculino Abierto (Men&amp;#8217;s Bodybuilding Open), Culturismo Masculino 212 (Men&amp;#8217;s Bodybuilding 212), Classic Physique, Men&amp;#8217;s Physique, Women&amp;#8217;s Physique, Figure y Bikini. EL New York Pro es una competencia de culturismo profesional organizada por la IFBB, anteriormente conocida como &amp;#8220;La Noche de Campeones&amp;#8221; (Night of Champions).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Observa esta embarazada entrenando con pesas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/observa-esta-embarazada-entrenando-con-pesas/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 14:25:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/observa-esta-embarazada-entrenando-con-pesas/</guid>
      <description>Esta embarazada entrenando con pesas continúa su agotador régimen de &amp;#8220;Crossfit&amp;#8221; a pocos días de su fecha de parto. Emily Watson Breeze está actualmente haciendo &amp;#8220;Peso Muerto&amp;#8221; con 205 libras y cuando en cualquier momento podría entrar en el trabajo de parto. 
Esta madre súper fuerte, que estando en las etapas finales de su primer embarazo, practicaba Crossfit (o sea&amp;#8230; ¡Una combinación de levantamiento de pesas, gimnasia y cardio intensivo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capitan America – Guerra Civil</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/capitan-america-guerra-civil/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2016 17:10:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/capitan-america-guerra-civil/</guid>
      <description>Capitan America &amp;#8211; Guerra Civil se basa en las consecuencias de las acciones de los &amp;#8220;Avengers&amp;#8221; para salvar el mundo. Los eventos de New York, Washington y Sokovia son ejemplo de todo el desastre que pueden hacer las &amp;#8220;Superheroes&amp;#8221; para salvar el mundo (sin contar el pleitecito que tuvieron IronMan y Hulk donde acabaron con media ciudad) siendo inevitable que la población mundial además de admirarlos, comience a tenerles miedo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario FVFC 2016</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2016 10:50:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2016/</guid>
      <description>Recientemente la Federación Venezolana de Fisicoculturismo y Fitness hizo una modificación en su website agregando un módulo de eventos en el que puedes buscar fácilmente las fechas programadas por la FVFC. El siguiente es un listado &amp;#8220;resumen&amp;#8221; del calendario FVFC 2016 que hasta el momento se ha programado en el sitio oficial. Constantemente estaremos revisando lo publicado en el calendario para mantener este listado lo mas actualizado posible.
_Última Actualizacíon: 31 de Mayo de 2016 &amp;#8211; (ver comunicado)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronda Rousey – Celebridad del mes</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ronda-rousey-el-personaje-del-mes/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2015 18:11:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ronda-rousey-el-personaje-del-mes/</guid>
      <description>Ronda Rousey ha sido considerada como la mejor peleadora de la UFC (entre hombre y mujeres), ella valora mas este título porque dice que a pesar de que le digan que es la chica mas sexy del momento, siempre habrá una chica así&amp;#8230; Pero no todos los años se considera a una mujer como mejor atleta de la UFC.
Gracias a esto, la bella atleta, ganadora de una medalla olímpica (bronze) y de paso actriz, añadió otro logro más a su carrera al ser considerada para la portada de &amp;#8220;Men&amp;#8217;s Fitness Australia&amp;#8221; de este mes (octubre 2015) siendo &amp;#8220;La Primera Mujer&amp;#8221; que aparece como imagen de la portada de esta revista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quiéres saber cómo Chris Pratt adelgazó?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 13:00:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</guid>
      <description>Muchos se preguntarán o estarán asombrados con el vuelco que dio este actor en su apariencia física surgiendo la inquietud sobre ¿Cómo Chris Pratt adelgazó?&amp;#8230; 
En películas anteriores se destacaba principalmente como un actor de comedías que hasta su apariencia robusta le resultaba apropiada para los papeles que desempeñaba como en el caso del detestable compañero de trabajo de Wesley en &amp;#8220;Se Busca&amp;#8221; (Wanted) o el amigo rellenito y parrandero de &amp;#8220;10 años Después&amp;#8221; (10 Years).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playlist – Top 20 Junio 2015</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/playlist-top-20-junio-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 17:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/playlist-top-20-junio-2015/</guid>
      <description>En esta compilación de Top 20 Junio 2015 se incluyen temas energéticos, como la nueva producción de David Guetta en compañía de Nicki Minaj, ambientada al estilo &amp;#8220;Mad Max&amp;#8221;. Un poco de Hip-Hop, House y representantes latinos como Jennifer Lopez, Prince Royce, Pitbull y Daddy Yankee con sus videos más recientes. Algunos temas actuales del &amp;#8220;Dance Music&amp;#8221; producidos por Martin Solveig, Yolanda Be Cool y Eric Prydz entre otros. Madonna con su nuevo video &amp;#8220;Bitch I&amp;#8217;m Madonna&amp;#8221; junto a Nicki Minaj y algunos otros invitados especiales como el comediante Chris Rock que hace una pequeña aparición en el video.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bailando en la caminadora</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:00:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</guid>
      <description>Caminar es uno de los métodos de cardio mas saludables para cualquier persona, esto ayuda a quemar calorías de una forma sana y recomendada por muchos profesionales de la salud, pero ¿Qué tal si le agregamos un poco de baile?&amp;#8230; El resultado indudable es que se queman muchas más calorías que una simple caminata, y debido a esto es que algunos han optado por hacerlo bailando en la caminadora.
El bailar mientras caminas se ha denominado &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221;, algunos afirman que una caminata sencilla de una hora puede hacerte quemar unas 300 calorías, pero aplicando el &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221; puedes llegar a quemar hasta el doble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terminator Genisys – Arnold nuevamente “Regresó”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 14:07:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</guid>
      <description>Después de doce años nuevamente Arnold vuelve a su icónico papel como Terminator, pero así como para el los años no han pasado por debajo de la mesa, en este film la edad tampoco pasará desapercibida para su personaje el T-800.
En lugar de tratar de hacer que Arnold luzca 30 años más joven por medio de efectos especiales, los creadores decidieron que Arnold conservara su apariencia actual y que inclusive utilizara su color de cabello natural (gris) sin teñirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario FVFC 2015</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2015/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 16:04:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-fvfc-2015/</guid>
      <description>Recientemente la Federación Venezolana de Fisicoculturismo y Fitness realizó la publicación del calendario de campeonatos a realizarse durante el 2015. La información es &amp;#8220;provisional&amp;#8221; puesto que en su comunicado expresan que &amp;#8220;Los mismos pueden estar sujetos a cambios&amp;#8221;.
Hacen referencia a que en los campeonatos regionales o estatales solo deben participar atletas nuevos, esto demuestra un gran avance en el esfuerzo de la FVFC por la motivación de nuevos atletas que deseen ser parte de a selección nacional, garantizándoles competencias equilibradas de acuerdo con su nivel de experiencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario “Provisional” FVFC 2013</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calendario-provisional-fvfc-2013/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2013 13:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calendario-provisional-fvfc-2013/</guid>
      <description>En espera por la publicación oficial de la FVFC, esta ha realizado un comunicado donde publica las fechas tentativas para los eventos a realizare en este año las cuales podrían estar sujetas a modificaciones, cabe destacar que la situación política por la que atraviesa nuestro país (Venezuela) puede influir en el manejo definitivo de estas fechas. A continuación se reproduce el comunicado emitido por la FVFC:
&amp;#8220;DEBIDO A LAS MULTIPLES LLAMADAS RECIBIDAS A NUESTRA FEDERACION, NOS VEMOS EN LA OBLIGACION DE ANUNCIARLES EL CALENDARIO DE NUESTROS EVENTOS DEL AÑO EN CURSO, EL CUAL ESTA SUJETO A CAMBIOS EN CUALQUIER MOMENTO, POR LO TANTO SOLO PUBLICAREMOS FECHA Y EVENTOS A REALIZARSE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edward Duque – British Grand Prix 2012</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/edward-duque-british-grand-prix-2012/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2012 16:52:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/edward-duque-british-grand-prix-2012/</guid>
      <description>Venezolano Eduard Duque obtuvo el 13vo lugar en el British Grand Prix 2012 en la categoría 212</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrevista a Manuel Romero</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/entrevista-a-manuel-romero/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:46:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/entrevista-a-manuel-romero/</guid>
      <description>Entrevista a Manuel Romero realizada por Muscular Development Latino
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Video Motivacional de Kai Greene</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/video-motivacional-de-kai-greene/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:36:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/video-motivacional-de-kai-greene/</guid>
      <description>Video motivacional de Kai Greene
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>