<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nutrición on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/categories/nutrici%C3%B3n/</link>
    <description>Recent content in Nutrición on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/categories/nutrici%C3%B3n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué es y qué hace el HMB?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</guid>
      <description>A principio de los 80’s investigadores de la Universidad del Estado de Iowa (USA) descubrieron que el HMB (Hydroxy MethylI Butyrate) tenia un gran rol en metabolismo de las proteínas.
Principalmente el HMB es un “metabolito” del aminoacido “Leucina”, que tiene como función disminuir el catabolismo o la descomposición de las proteínas, inhibiendo una serie de reacciones químicas involucradas en la degradación de la proteína muscular (pérdida de músculo) y acelerando su proceso regenerativo (vía mTOR Pathway).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Para qué nos sirve el Tribulus Terrestris?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 13:41:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/para-que-sirve-el-tribulus-terrestris/</guid>
      <description>El Tribulus Terrestris es uno de los suplementos naturales mas populares que durante décadas ha sido utilizado por culturistas y personas dedicadas al entrenamiento con pesos.
Esta hierba además tiene una larga trayectoria en la medicina popular, en la antigua Grecia era utilizada supuestamente como diurético; en China se utilizó como cura para casi cualquier malestar conocido y en Europa se emplea como tratamiento para la líbido.
La razón por la que el Tribulus Terrestris llega al mundo del entrenamiento es por el supuesto efecto que tiene esta hierba con la producción de testosterona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre porqué el café es bueno para entrenar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 16:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descubre-porque-el-cafe-es-bueno-para-entrenar/</guid>
      <description>He escuchado siempre que el café es bueno para entrenar, de hecho hubo un tiempo en que religiosamente mis compañeros del gym y yo nos sentábamos a tomar una taza de café antes de empezar la rutina.
Personalmente hablando me encanta el café negro, desde joven me he acostumbrado a tomar mi café desde temprano y me es grato empezar el día con él. Ha sido costumbre familiar, para compartir con amigos, etc… Aunque no me desagrada un buen café con leche, mi preferencia siempre ha sido por el negro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receta para “Cachapas de Zanahoria”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/receta-para-cachapas-de-zanahoria/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 10:50:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/receta-para-cachapas-de-zanahoria/</guid>
      <description>Soy un gran fan de las cachapas, de hecho confieso que cada vez que me encontraba en dieta para un campeonato, al salir de el lo primero que hacia era buscar donde comerme unas. Las recetas de Paula son super geniales y esta vez salí afortunado con estas &amp;#8220;Cachapas de Zanahoria&amp;#8221; que realmente considero fabulosa no solo por su sabor sino por la fuente de proteínas y carbohidratos naturales que proporciona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 (o 5) suplementos que no deben faltar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 10:40:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/4-o-5-suplementos-que-no-deben-faltar/</guid>
      <description>Muchos que comienzan el gym a veces no tienen idea de cuales son los productos o suplementos que no deben faltar al principio, es comprensible porque entre tantas opciones que hay, más el desconocimiento sobre las funciones de cada uno, puede hacernos caer en una incertidumbre sobre lo que realmente necesitamos
Existen muchas opciones de productos, unos supuestamente hacen algunas maravillas en comparación con otros, unos tienen unos mecanismos de funcionamiento particular aprovechando el comportamiento del cuerpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remolacha – Como óxido nítrico natural</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2015 13:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/remolacha-como-oxido-nitrico-natural/</guid>
      <description>Se ha descubierto que el jugo de remolacha es una excelente fuente de óxido nítrico natural, que ha causado grandes expectativas en el mundo deportivo. Los beneficios en el jugo de remolacha se basan en el aumento de los nitratos en el cuerpo lo cual genera un mejor rendimiento en los entrenamientos, el mismo efecto causado por los suplementos que estimulan la producción de óxido nítrico natural en el cuerpo, facilitando además una mayor absorción de glucosa en el músculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calcula lo que necesita tu dieta</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2014 17:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/calcula-lo-que-necesita-tu-dieta/</guid>
      <description>Hoy voy a hacer un post rápido sobre una forma de calcular las calorías y nutrientes necesarios que puede necesitar tu cuerpo cuando entrenas. Es un método que personalmente aplico para saber como ajustar la cantidad de proteínas, carbohidratos y grasas que se deben comer dependiendo de tu peso corporal por supuesto. Este método es aplicable para personas que entrenan fuerte en el gym, así que si tu entrenamiento es ligero, no te recomiendo que sigas estrictamente esta guía ya que esta pensada para culturistas o personas de alto desempeño, aunque no esta demás que le eches un vistazo y la ajustes de acuerdo a tus necesidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Razones Para Evitar Las Dietas Bajas En Calorias</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:04:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</guid>
      <description>Las consecuencias derivadas de una dieta baja en calorías en muchos casos son inevitables. Los resultados son de naturaleza son metabólicas, hormonales y psicológicas, incluyen: la disminución del metabolismo, pérdida de masa muscular, aumento de la actividad hormonal y enzimática a favor del almacenamiento de grasa, disminución de la actividad enzimática y hormonal para quemar grasa, disminución del trabajo de la tiroides, aumento del apetito, aumento de posibilidad de recuperar el peso, y disminución de la energía y/o capacidad de trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Dieta de “Gatúbela”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2012 21:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</guid>
      <description>Anne Hathaway tuvo que seguir una dieta vegetariana mucho antes de realizar el papel de &amp;#8220;Gatúbela&amp;#8221; (Catwoman) en la última película de la trilogía de Batman (The Dark Knight Rise). Así se supo por medio de Celebrity-Diets.org. &amp;#8220;¿Qué se necesita para sacar un ceñido traje negro de cuero de gato en frente de millones de televidentes en la pantalla grande? Un montón de trabajo duro y una dieta muy limpia. Incluso la siempre esbelta Anne Hathaway limpiar su dieta antes de ponerse el traje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventajas y Desventajas de las Dietas Bajas en Carbohidratos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2012 13:31:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ventajas-y-desventajas-de-las-dietas-bajas-en-carbohidratos/</guid>
      <description>La popularidad de las dietas bajas en carbohidratos han desarrollado la creencia de que el consumo de estos alimentos hace que engordemos casi de por ley, el desconocimiento de los efectos y el funcionamiento de los alimentos ricos en hidratos de carbono y su procesamiento dentro de nuestro organismo, nos han llevado a tener un manejo erróneo de nuestra alimentación donde a veces puede suceder que a pesar de que sigamos un régimen de este tipo, no logramos los objetivos deseados como disminuir la grasa corporal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grupo Sanguíneo y sus Efectos Nutricionales – Grupo “O”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/grupo-sanguineo-y-sus-efectos-nutricionales-grupo-o/</link>
      <pubDate>Mon, 21 May 2012 19:22:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/grupo-sanguineo-y-sus-efectos-nutricionales-grupo-o/</guid>
      <description>En esta oportunidad presentaré el siguiente recurso a modo de que ustedes como lectores interesados en el estilo de vida de la puesta en forma y la salud tengan el provecho de la información y escojan lo mejor de la misma acá presentada.
El siguiente artículo y primera parte refiere a la alimentación en si a lo ligado que están los efectos de los alimentos en nuestros cuerpos y sus reacciones generales y/o totales que nos identifican acorde a cada grupo de tipo sanguíneo, en este caso presento los del grupo sanguíneo tipo &amp;#8220;O&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo elegir bien tus Proteínas</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2011 17:23:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-elegir-tus-proteinas/</guid>
      <description>Cuando vamos a una tienda a comprar nuestras proteínas, nos vemos invadidos por una cantidad de opciones (generalmente marcas americanas), leemos las etiquetas y puedo asegurar que muchos de nosotros no sabemos realmente que es lo que estamos comprando. Cada marca de proteínas tiene sus propias especificaciones y distintos tipos entre si, basados en términos de laboratorio que generalmente desconocemos, y nos &amp;#8220;deslumbran&amp;#8221; cuando los vemos en un atractivo empaque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La L-Glutamina</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2011 19:15:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-l-glutamina/</guid>
      <description>La L-glutamina es uno de los aminoácidos no esenciales más abundante en el cuerpo humano, representando más de un 50% de los aminoácidos encontrados en las células musculares.
Pero muy a pesar de esto el cuerpo humano al someterse a situaciones de stress como las que implican el entrenamiento con pesas, generan una caida notable en los niveles de este aminoácido, dando como resultado la peor pesadilla para los aspirantes a construir músculos, un balance de nitrógeno negativo que se traduce en la pérdida muscular.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>