<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cardio on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/cardio/</link>
    <description>Recent content in Cardio on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2015 11:00:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/cardio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Avanzas lento? Quizas el sedentarismo te frena</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 11:00:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/avanzas-lento-quizas-el-sedentarismo-te-frena/</guid>
      <description>Vas al gym casi todos los días y sales superagotado de entrenar tan fuerte como puedes, haces lo mejor en tu dieta, y estas al día con todos los métodos que te puedas encontrar para mantenerte en forma, pero puede que en ocasiones tengas en la cabeza lo que muchos piensan… “¡Para todo lo que hago debería estar mucho mejor!”… Luego de ahí surge la gran interrogante: ¿Qué estaré haciendo mal?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bailando en la caminadora</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2015 13:00:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/bailando-en-la-caminadora/</guid>
      <description>Caminar es uno de los métodos de cardio mas saludables para cualquier persona, esto ayuda a quemar calorías de una forma sana y recomendada por muchos profesionales de la salud, pero ¿Qué tal si le agregamos un poco de baile?&amp;#8230; El resultado indudable es que se queman muchas más calorías que una simple caminata, y debido a esto es que algunos han optado por hacerlo bailando en la caminadora.
El bailar mientras caminas se ha denominado &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221;, algunos afirman que una caminata sencilla de una hora puede hacerte quemar unas 300 calorías, pero aplicando el &amp;#8220;Walking Dance&amp;#8221; puedes llegar a quemar hasta el doble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Método de Cardio Efectivo para “Fisicones”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/metodo-de-cardio-efectivo-para-fisicones/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2012 01:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/metodo-de-cardio-efectivo-para-fisicones/</guid>
      <description>El entrenamiento de cardio, generalmente esta ligado al concepto de entrenamiento aeróbico, pero realmente este es solo uno de los extremos en el rango que se puede llegar a un entrenamiento cardiovascular. El tipo de entrenamiento como todos sabemos puede catalogarse como aeróbico (con consumo de oxigeno) o anaeróbico (sin consumo de oxigeno), pero existe un punto denominado &amp;#8220;Umbral Anaeróbico&amp;#8221; en el que en el que un entrenamiento pasa de ser aeróbico a convertirse en anaeróbico.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>