<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hidratacion on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/hidratacion/</link>
    <description>Recent content in Hidratacion on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/hidratacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Pierde 20 kilos en un mes!… ¿Realidad o Fantasia?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 23:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/pierde-20-kilos-en-un-mes/</guid>
      <description>Todo el tiempo vemos anuncios muy atractivos como: “¡Pierde 20 kilos en un mes!” o “¡Pasa el fin de semana con 5 kilos menos!”… Pero ¿Es esto realmente posible?… ¿Podemos perder ese peso así de rápido?…
La respuesta es “SI”, es muy posible que puedas perder 20 kilos en 30 días o 5 kilos antes del fin de semana, sin embargo, al hacerlo podemos estar cometiendo un error al confundir la pérdida de grasa con la pérdida de peso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 09:40:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/porque-cuando-empiezo-el-gimnasio-engordo/</guid>
      <description>A muchos nos sucede que cuando empezamos a entrenar nos damos cuenta de que también comenzamos a subir de peso, entonces nos preguntamos ¿Porqué cuando empiezo el gimnasio engordo?&amp;#8230; A algunos les alegra esto porque empiezan a notar que llenan más la ropa y se sienten más grandes, pero a otros les preocupa un poco mas la situación.
La respuesta es muy sencilla, buena para unos y un poco triste para otros, pero la verdad es que lo que sucede en tu cuerpo es que &amp;#8220;comienzas a retener líquidos&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descanso después del entrenamiento ¿En cuánto tiempo nos recuperamos?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2012 21:29:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/descanso-despues-del-entrenamiento-en-cuanto-tiempo-nos-recuperamos/</guid>
      <description>&amp;#8220;Un esfuerzo al 95% requiere una recuperación de 48 horas aproximadamente, mientras que un esfuerzo al 100% requiere de hasta 10 días de recuperación&amp;#8221; -Fracis (1997) Dependiendo de la intensidad y la duración del entrenamiento necesitaremos más días y &amp;#8220;pasos&amp;#8221; para una completa y óptima recuperación. Durante la recuperación, el cuerpo asimilará tanto los beneficios del entrenamiento como de la alimentación sea cual sea nuestro objetivo: perder grasa, aumentar masa muscular, bajar de peso, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>