<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Metabolismo on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/metabolismo/</link>
    <description>Recent content in Metabolismo on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/metabolismo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué es y qué hace el HMB?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 17:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/que-es-y-que-hace-el-hmb/</guid>
      <description>A principio de los 80’s investigadores de la Universidad del Estado de Iowa (USA) descubrieron que el HMB (Hydroxy MethylI Butyrate) tenia un gran rol en metabolismo de las proteínas.
Principalmente el HMB es un “metabolito” del aminoacido “Leucina”, que tiene como función disminuir el catabolismo o la descomposición de las proteínas, inhibiendo una serie de reacciones químicas involucradas en la degradación de la proteína muscular (pérdida de músculo) y acelerando su proceso regenerativo (vía mTOR Pathway).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 variables genéticas que definen como desarrollar músculos</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2013 00:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/las-10-variables-geneticas-principales-para-el-desarrollo-muscular/</guid>
      <description>Existen 10 variable genéticas principales que influyen en la habilidad que posee nuestro cuerpo para quemar grasa, como desarrollar músculos, mejorar nuestro desempeño, etc. El análisis de estas variables te dará un mayor entendimiento de como la nutrición, y el entrenamiento puede afectar de forma distinta en cada persona.
1.- El Metabolismo Basal La tasa de metabolismo basal o &amp;#8220;BMR&amp;#8221; por sus siglas en ingles (Basal Metabolic Rate), representa la cantidad de calorías que quema nuestro organismo en estado de reposo para mantener las funciones normales del organismo, como la frecuencia respiratoria, digestión, circulación, trabajo mental, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Método de Cardio Efectivo para “Fisicones”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/metodo-de-cardio-efectivo-para-fisicones/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2012 01:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/metodo-de-cardio-efectivo-para-fisicones/</guid>
      <description>El entrenamiento de cardio, generalmente esta ligado al concepto de entrenamiento aeróbico, pero realmente este es solo uno de los extremos en el rango que se puede llegar a un entrenamiento cardiovascular. El tipo de entrenamiento como todos sabemos puede catalogarse como aeróbico (con consumo de oxigeno) o anaeróbico (sin consumo de oxigeno), pero existe un punto denominado &amp;#8220;Umbral Anaeróbico&amp;#8221; en el que en el que un entrenamiento pasa de ser aeróbico a convertirse en anaeróbico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestro Enemigo “El Cortisol”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/nuestro-enemigo-el-cortisol/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2012 03:05:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/nuestro-enemigo-el-cortisol/</guid>
      <description>Para progresar y continuar creciendo nuestros músculos continuamente, debemos entender porque el cortisol no es mas que una barrera que constantemente nos estaría trancando el camino, así como nuestro organismo produce hormonas como la testosterona, la hormona de crecimiento y la insulina, que nos ayudan a promover el estado anabolico de nuestro cuerpo, también nuestro cuerpo es capaz de producir su contraparte o archienemigo llamado &amp;#8220;Cortisol&amp;#8221;.
Según Wikipedia &amp;#8220;El cortisol (hidrocortisona) es una hormona esteroidea, o glucocorticoide, producida por la glándula suprarrenal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Razones Para Evitar Las Dietas Bajas En Calorias</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 12:04:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/7-razones-para-evitar-las-dietas-bajas-en-calorias/</guid>
      <description>Las consecuencias derivadas de una dieta baja en calorías en muchos casos son inevitables. Los resultados son de naturaleza son metabólicas, hormonales y psicológicas, incluyen: la disminución del metabolismo, pérdida de masa muscular, aumento de la actividad hormonal y enzimática a favor del almacenamiento de grasa, disminución de la actividad enzimática y hormonal para quemar grasa, disminución del trabajo de la tiroides, aumento del apetito, aumento de posibilidad de recuperar el peso, y disminución de la energía y/o capacidad de trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grupo Sanguíneo y sus Efectos Nutricionales – Grupo “O”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/grupo-sanguineo-y-sus-efectos-nutricionales-grupo-o/</link>
      <pubDate>Mon, 21 May 2012 19:22:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/grupo-sanguineo-y-sus-efectos-nutricionales-grupo-o/</guid>
      <description>En esta oportunidad presentaré el siguiente recurso a modo de que ustedes como lectores interesados en el estilo de vida de la puesta en forma y la salud tengan el provecho de la información y escojan lo mejor de la misma acá presentada.
El siguiente artículo y primera parte refiere a la alimentación en si a lo ligado que están los efectos de los alimentos en nuestros cuerpos y sus reacciones generales y/o totales que nos identifican acorde a cada grupo de tipo sanguíneo, en este caso presento los del grupo sanguíneo tipo &amp;#8220;O&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>