<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Celebridades on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/celebridades/</link>
    <description>Recent content in Celebridades on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Oct 2015 18:11:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/celebridades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ronda Rousey – Celebridad del mes</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/ronda-rousey-el-personaje-del-mes/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2015 18:11:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/ronda-rousey-el-personaje-del-mes/</guid>
      <description>Ronda Rousey ha sido considerada como la mejor peleadora de la UFC (entre hombre y mujeres), ella valora mas este título porque dice que a pesar de que le digan que es la chica mas sexy del momento, siempre habrá una chica así&amp;#8230; Pero no todos los años se considera a una mujer como mejor atleta de la UFC.
Gracias a esto, la bella atleta, ganadora de una medalla olímpica (bronze) y de paso actriz, añadió otro logro más a su carrera al ser considerada para la portada de &amp;#8220;Men&amp;#8217;s Fitness Australia&amp;#8221; de este mes (octubre 2015) siendo &amp;#8220;La Primera Mujer&amp;#8221; que aparece como imagen de la portada de esta revista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quiéres saber cómo Chris Pratt adelgazó?</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 13:00:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/como-chris-pratt-adelgazo/</guid>
      <description>Muchos se preguntarán o estarán asombrados con el vuelco que dio este actor en su apariencia física surgiendo la inquietud sobre ¿Cómo Chris Pratt adelgazó?&amp;#8230; 
En películas anteriores se destacaba principalmente como un actor de comedías que hasta su apariencia robusta le resultaba apropiada para los papeles que desempeñaba como en el caso del detestable compañero de trabajo de Wesley en &amp;#8220;Se Busca&amp;#8221; (Wanted) o el amigo rellenito y parrandero de &amp;#8220;10 años Después&amp;#8221; (10 Years).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terminator Genisys – Arnold nuevamente “Regresó”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 14:07:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/terminator-genisys-arnold-nuevamente-regreso/</guid>
      <description>Después de doce años nuevamente Arnold vuelve a su icónico papel como Terminator, pero así como para el los años no han pasado por debajo de la mesa, en este film la edad tampoco pasará desapercibida para su personaje el T-800.
En lugar de tratar de hacer que Arnold luzca 30 años más joven por medio de efectos especiales, los creadores decidieron que Arnold conservara su apariencia actual y que inclusive utilizara su color de cabello natural (gris) sin teñirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Dieta de “Gatúbela”</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2012 21:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/la-dieta-de-gatubela/</guid>
      <description>Anne Hathaway tuvo que seguir una dieta vegetariana mucho antes de realizar el papel de &amp;#8220;Gatúbela&amp;#8221; (Catwoman) en la última película de la trilogía de Batman (The Dark Knight Rise). Así se supo por medio de Celebrity-Diets.org. &amp;#8220;¿Qué se necesita para sacar un ceñido traje negro de cuero de gato en frente de millones de televidentes en la pantalla grande? Un montón de trabajo duro y una dieta muy limpia. Incluso la siempre esbelta Anne Hathaway limpiar su dieta antes de ponerse el traje.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>