<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anabolicos on Notre-Dame de Paris</title>
    <link>http://hugo.fisicones.com/tags/anabolicos/</link>
    <description>Recent content in Anabolicos on Notre-Dame de Paris</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2014 14:53:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugo.fisicones.com/tags/anabolicos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Cuanto utilizar</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 14:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-cuanto-utilizar/</guid>
      <description>Algo preocupante es que existen personas con la creencia de que al utilizar mayor cantidad de esteroides, los resultados van a ser más notables. La química muscular no funciona así y sin lugar a dudas que será así, solo que estos resultados no los verás reflejados en músculos más grandes sino en mayores daños a la salud.
Los esteroides pueden hacer crecer tus músculos, eso es una realidad pese a lo que piensen aquellos que se oponen a esto, pero hay veces en que 100mg de un químico pueden tener el mismo efecto de crecimiento muscular que 300mg del mismo compuesto, los 200mg adicionales solo harán que tu organismo se ensucie un poco más y nunca verás que tus músculos crecerán un 200% más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Química Muscular – Introducción</title>
      <link>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2013 13:46:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://hugo.fisicones.com/quimica-muscular-introduccion/</guid>
      <description>Hablar de esteroides en los gimnasios es como hablar de un &amp;#8220;Secreto a Voces&amp;#8221;, pero lo mas delicado es que muchas personas lo hacen como si fuesen expertos endocrinólogos, o como grandes chamanes de los anabolicos basados en su mayoría por experiencias personales, atreviéndome a decir que sin ninguna evidencia científica.
Muchos recomiendan el uso de una u otra sustancia sin saber realmente el mecanismo de acción de las mismas, y lo digo porque aún yo sabiendo por investigación el funcionamiento de algunos químicos, he realizado distintas preguntas a supuestos expertos y cada uno me ha dado respuestas distintas y contradictorias sobre sus efectos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>